msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-09 20:32+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-09 20:33+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index_v3_4.php:29 index_v3_4.php:35 index_v3_4.php:54
msgid "Authentication Token is Invalid"
msgstr "인증 토큰이 잘못되었습니다."

#: index_v3_4.php:40
msgid "Session not found"
msgstr "세션을 찾을 수 없음"

#: index_v3_4.php:49 index_v3_4.php:94 index_v3_4.php:372 index_v3_4.php:596
#: index_v3_4.php:1073 index_v3_4.php:1272 index_v3_4.php:1748
#: index_v3_4.php:1817 index_v3_4.php:1855 index_v3_4.php:1929
#: index_v3_4.php:1979 index_v3_4.php:2327 index_v3_4.php:2421
#: index_v3_4.php:2480 index_v3_4.php:2557 index_v3_4.php:2955
#: index_v3_4.php:3073 index_v3_4.php:3151 index_v3_4.php:3184
#: index_v3_4.php:3235 index_v3_4.php:3272 index_v3_4.php:3299
#: index_v3_4.php:3331 index_v3_4.php:3422 index_v3_4.php:3441
#: index_v3_4.php:3487 index_v3_4.php:3532 index_v3_4.php:3551
#: index_v3_4.php:3597 index_v3_4.php:3624 index_v3_4.php:3706
#: index_v3_4.php:3779 index_v3_4.php:3828 index_v3_4.php:3924
#: index_v3_4.php:3951 index_v3_4.php:4023 index_v3_4.php:4139
#: index_v3_4.php:4227 index_v3_4.php:4277 index_v3_4.php:4303
#: index_v3_4.php:4335 index_v3_4.php:4368 index_v3_4.php:4408
#: index_v3_4.php:4489 index_v3_4.php:4551 index_v3_4.php:4578
#: index_v3_4.php:4619 index_v3_4.php:4665 index_v3_4.php:4699
#: index_v3_4.php:4734 index_v3_4.php:4763 index_v3_4.php:4796
#: index_v3_4.php:4826 index_v3_4.php:4880 index_v3_4.php:4906
#: index_v3_4.php:4939 index_v3_4.php:5033 index_v3_4.php:5062
#: index_v3_4.php:5120 index_v3_4.php:5239 index_v3_4.php:5450
#: index_v3_4.php:5477 index_v3_4.php:5512 index_v3_4.php:5537
#: index_v3_4.php:5590 index_v3_4.php:5611 index_v3_4.php:5670
#: index_v3_4.php:5732 index_v3_4.php:5806 index_v3_4.php:5924
#: index_v3_4.php:5960 index_v3_4.php:6075 index_v3_4.php:6102
#: index_v3_4.php:6152 index_v3_4.php:6178 index_v3_4.php:6209
#: index_v3_4.php:6563 index_v3_4.php:6746 index_v3_4.php:6947
#: index_v3_4.php:6995 index_v3_4.php:7056 index_v3_4.php:7103
#: index_v3_4.php:7184 index_v3_4.php:7258 index_v3_4.php:7338
#: index_v3_4.php:7400 index_v3_4.php:7447 index_v3_4.php:7492
#: index_v3_4.php:7591 index_v3_4.php:7658 index_v3_4.php:7699
#: index_v3_4.php:7740 index_v3_4.php:7943 index_v3_4.php:7987
#: index_v3_4.php:8029 index_v3_4.php:8121 index_v3_4.php:8232
#: index_v3_4.php:8329 index_v3_4.php:8391 index_v3_4.php:8417
#: index_v3_4.php:8468 index_v3_4.php:8521 index_v3_4.php:8556
#: index_v3_4.php:8604 index_v3_4.php:8635 index_v3_4.php:8665
#: index_v3_4.php:8694 index_v3_4.php:8728 index_v3_4.php:8875
#: index_v3_4.php:8900 index_v3_4.php:9099 index_v3_4.php:9162
#: index_v3_4.php:9212 index_v3_4.php:9253 index_v3_4.php:9309
#: index_v3_4.php:9335 index_v3_4.php:9367 index_v3_4.php:9418
#: index_v3_4.php:9464 index_v3_4.php:9528 index_v3_4.php:9564
#: index_v3_4.php:9631 index_v3_4.php:9659 index_v3_4.php:9684
#: index_v3_4.php:9708 index_v3_4.php:9772
#, php-format
msgid "%s can't be empty"
msgstr "%s은(는) 비워둘 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:64
msgid "Invalid or Expired Authentication Token"
msgstr "유효하지 않거나 만료된 인증 토큰"

#: index_v3_4.php:88
msgid ""
"Unable to assign a zone, please sign in into web application to complete "
"your account setup."
msgstr ""
"영역을 할당할 수 없습니다. 웹 애플리케이션에 로그인하여 계정 설정을 완료하십"
"시오."

#: index_v3_4.php:101
msgid "Welcome! You have signed in successfully."
msgstr "어서 오십시오! 성공적으로 로그인했습니다."

#: index_v3_4.php:103
msgid "Your mobile application session has expired. Please sign in again."
msgstr "모바일 애플리케이션 세션이 만료되었습니다. 다시 로그인하십시오."

#: index_v3_4.php:114
msgid "Method not exist"
msgstr "메소드가 존재하지 않습니다"

#: index_v3_4.php:117
msgid "Please select a method"
msgstr "방법을 선택해 주세요"

#: index_v3_4.php:139 index_v3_4.php:307 index_v3_4.php:329 index_v3_4.php:355
#: index_v3_4.php:366 index_v3_4.php:416 index_v3_4.php:461 index_v3_4.php:590
#: index_v3_4.php:621 index_v3_4.php:1067 index_v3_4.php:1090
#: index_v3_4.php:1266 index_v3_4.php:1703 index_v3_4.php:1742
#: index_v3_4.php:1811 index_v3_4.php:1849 index_v3_4.php:1923
#: index_v3_4.php:1973 index_v3_4.php:2320 index_v3_4.php:2334
#: index_v3_4.php:2414 index_v3_4.php:2427 index_v3_4.php:2474
#: index_v3_4.php:2526 index_v3_4.php:2551 index_v3_4.php:2564
#: index_v3_4.php:2948 index_v3_4.php:2995 index_v3_4.php:3067
#: index_v3_4.php:3123 index_v3_4.php:3145 index_v3_4.php:3178
#: index_v3_4.php:3210 index_v3_4.php:3229 index_v3_4.php:3266
#: index_v3_4.php:3293 index_v3_4.php:3325 index_v3_4.php:3416
#: index_v3_4.php:3435 index_v3_4.php:3481 index_v3_4.php:3525
#: index_v3_4.php:3545 index_v3_4.php:3591 index_v3_4.php:3618
#: index_v3_4.php:3700 index_v3_4.php:3773 index_v3_4.php:3820
#: index_v3_4.php:3917 index_v3_4.php:3945 index_v3_4.php:4017
#: index_v3_4.php:4132 index_v3_4.php:4145 index_v3_4.php:4221
#: index_v3_4.php:4271 index_v3_4.php:4297 index_v3_4.php:4329
#: index_v3_4.php:4362 index_v3_4.php:4378 index_v3_4.php:4402
#: index_v3_4.php:4483 index_v3_4.php:4508 index_v3_4.php:4545
#: index_v3_4.php:4572 index_v3_4.php:4613 index_v3_4.php:4659
#: index_v3_4.php:4693 index_v3_4.php:4728 index_v3_4.php:4757
#: index_v3_4.php:4790 index_v3_4.php:4820 index_v3_4.php:4874
#: index_v3_4.php:4900 index_v3_4.php:4933 index_v3_4.php:5023
#: index_v3_4.php:5056 index_v3_4.php:5087 index_v3_4.php:5114
#: index_v3_4.php:5138 index_v3_4.php:5233 index_v3_4.php:5422
#: index_v3_4.php:5441 index_v3_4.php:5471 index_v3_4.php:5484
#: index_v3_4.php:5506 index_v3_4.php:5531 index_v3_4.php:5584
#: index_v3_4.php:5605 index_v3_4.php:5664 index_v3_4.php:5726
#: index_v3_4.php:5782 index_v3_4.php:5800 index_v3_4.php:5918
#: index_v3_4.php:5953 index_v3_4.php:5966 index_v3_4.php:6069
#: index_v3_4.php:6096 index_v3_4.php:6146 index_v3_4.php:6172
#: index_v3_4.php:6203 index_v3_4.php:6236 index_v3_4.php:6258
#: index_v3_4.php:6557 index_v3_4.php:6569 index_v3_4.php:6740
#: index_v3_4.php:6752 index_v3_4.php:6941 index_v3_4.php:6953
#: index_v3_4.php:6989 index_v3_4.php:7001 index_v3_4.php:7050
#: index_v3_4.php:7062 index_v3_4.php:7097 index_v3_4.php:7109
#: index_v3_4.php:7178 index_v3_4.php:7190 index_v3_4.php:7252
#: index_v3_4.php:7264 index_v3_4.php:7332 index_v3_4.php:7354
#: index_v3_4.php:7360 index_v3_4.php:7394 index_v3_4.php:7416
#: index_v3_4.php:7441 index_v3_4.php:7461 index_v3_4.php:7486
#: index_v3_4.php:7566 index_v3_4.php:7585 index_v3_4.php:7608
#: index_v3_4.php:7652 index_v3_4.php:7664 index_v3_4.php:7693
#: index_v3_4.php:7705 index_v3_4.php:7734 index_v3_4.php:7746
#: index_v3_4.php:7936 index_v3_4.php:7949 index_v3_4.php:7980
#: index_v3_4.php:7993 index_v3_4.php:8022 index_v3_4.php:8035
#: index_v3_4.php:8114 index_v3_4.php:8127 index_v3_4.php:8226
#: index_v3_4.php:8323 index_v3_4.php:8335 index_v3_4.php:8346
#: index_v3_4.php:8385 index_v3_4.php:8411 index_v3_4.php:8427
#: index_v3_4.php:8451 index_v3_4.php:8462 index_v3_4.php:8474
#: index_v3_4.php:8514 index_v3_4.php:8550 index_v3_4.php:8598
#: index_v3_4.php:8629 index_v3_4.php:8659 index_v3_4.php:8688
#: index_v3_4.php:8722 index_v3_4.php:8869 index_v3_4.php:8894
#: index_v3_4.php:8906 index_v3_4.php:9093 index_v3_4.php:9106
#: index_v3_4.php:9156 index_v3_4.php:9169 index_v3_4.php:9206
#: index_v3_4.php:9219 index_v3_4.php:9247 index_v3_4.php:9259
#: index_v3_4.php:9303 index_v3_4.php:9329 index_v3_4.php:9360
#: index_v3_4.php:9412 index_v3_4.php:9458 index_v3_4.php:9522
#: index_v3_4.php:9558 index_v3_4.php:9625 index_v3_4.php:9653
#: index_v3_4.php:9678 index_v3_4.php:9702 index_v3_4.php:9734
#: index_v3_4.php:9766
msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

#: index_v3_4.php:183
msgid "Profile data"
msgstr "프로필 데이터"

#: index_v3_4.php:311
msgid "You are now signed out. See you later"
msgstr "이제 로그아웃되었습니다. 나중에 봐요"

#: index_v3_4.php:314 index_v3_4.php:439 index_v3_4.php:3733
#: index_v3_4.php:3756 index_v3_4.php:4389 index_v3_4.php:5127
#: index_v3_4.php:5429 index_v3_4.php:9512 index_v3_4.php:9547
#: index_v3_4.php:9642 index_v3_4.php:9667 index_v3_4.php:9692
#: index_v3_4.php:9794
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: index_v3_4.php:335
msgid "Notifications are OFF now."
msgstr "지금 알림이 꺼져 있습니다."

#: index_v3_4.php:339
msgid "Notifications are ON now."
msgstr "알림이 켜져 있습니다."

#: index_v3_4.php:358
msgid "All branches list"
msgstr "모든 지점 목록"

#: index_v3_4.php:397
msgid "Profile picture uploaded successfully"
msgstr "프로필 사진이 성공적으로 업로드되었습니다."

#: index_v3_4.php:400
msgid "Uploading error! Please try again"
msgstr "업로드 오류! 다시 시도하십시오"

#: index_v3_4.php:403
msgid "Maximum allowed size of profile picture is 2MB"
msgstr "프로필 사진의 최대 허용 크기는 2MB입니다."

#: index_v3_4.php:406
msgid "Only .jpg,.jpeg,.png files are allowed"
msgstr ".jpg, .jpeg, .png 파일만 허용됩니다."

#: index_v3_4.php:437
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "프로필이 업데이트되었습니다."

#: index_v3_4.php:511
#, php-format
msgid "Click on any %s tile to join!"
msgstr "가입하려면 %s 타일을 클릭하세요!"

#: index_v3_4.php:520
msgid "All groups"
msgstr "모든 그룹"

#: index_v3_4.php:522
msgid "No groups found"
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:655 index_v3_4.php:1134
#: locales/source/app_locales_strings.php:270
msgid "Manage Registration"
msgstr "등록 관리"

#: index_v3_4.php:655 index_v3_4.php:1134 index_v3_4.php:8823
#: locales/source/app_locales_strings.php:368
msgid "Register"
msgstr "회원가입"

#: index_v3_4.php:678 index_v3_4.php:1253
msgid "Group detail"
msgstr "그룹 세부정보"

#: index_v3_4.php:680 index_v3_4.php:1255 index_v3_4.php:1727
#: index_v3_4.php:1796 index_v3_4.php:1835 index_v3_4.php:1908
msgid "Group not found"
msgstr "그룹을 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:762
msgid "Group events"
msgstr "그룹 이벤트"

#: index_v3_4.php:764 index_v3_4.php:1052 index_v3_4.php:1414
#: index_v3_4.php:1667 index_v3_4.php:3054 index_v3_4.php:5221
#: index_v3_4.php:5224
msgid "No events"
msgstr "이벤트가 없습니다."

#: index_v3_4.php:804 index_v3_4.php:1454
msgid "Group members"
msgstr "모임(그룹) 회원"

#: index_v3_4.php:857
msgid "About us"
msgstr "회사소개"

#: index_v3_4.php:910 index_v3_4.php:1511
msgid "Group newsletters"
msgstr "그룹 뉴스레터"

#: index_v3_4.php:912 index_v3_4.php:1513
msgid "No newsletters"
msgstr "뉴스레터 없음"

#: index_v3_4.php:991 index_v3_4.php:1599
msgid "Discussions list"
msgstr "토론 목록"

#: index_v3_4.php:1050 index_v3_4.php:1665
msgid "Group past events"
msgstr "과거 이벤트 그룹화"

#: index_v3_4.php:1057 index_v3_4.php:1672
msgid "Please select a section"
msgstr "섹션을 선택하세요."

#: index_v3_4.php:1158 index_v3_4.php:1290 index_v3_4.php:2360
#: index_v3_4.php:2449 index_v3_4.php:2573 index_v3_4.php:4163
#: index_v3_4.php:4497 index_v3_4.php:5681 index_v3_4.php:5740
#, php-format
msgid "This is a private %1$s. Only members can view the content."
msgstr "비공개 %1$s입니다. 회원만 콘텐츠를 볼 수 있습니다."

#: index_v3_4.php:1158
#, php-format
msgid ""
" If you recently joined, your access might take a few moments. Try reloading "
"the page after a few seconds to see the content."
msgstr ""
"최근에 가입한 경우 액세스하는 데 몇 분이 걸릴 수 있습니다. 몇 초 후에 페이지"
"를 다시 로드하여 콘텐츠를 확인해 보세요."

#: index_v3_4.php:1163 locales/source/app_locales_strings.php:47
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: index_v3_4.php:1171
msgid "Donations"
msgstr "기부"

#: index_v3_4.php:1189 locales/source/app_locales_strings.php:44
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: index_v3_4.php:1197 locales/source/app_locales_strings.php:45
msgid "Newsletters"
msgstr "뉴스레터"

#: index_v3_4.php:1205 locales/source/app_locales_strings.php:184
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: index_v3_4.php:1213 locales/source/app_locales_strings.php:134
msgid "Albums"
msgstr "앨범"

#: index_v3_4.php:1222
#, php-format
msgid "My %s"
msgstr "내 %s"

#: index_v3_4.php:1231 locales/source/app_locales_strings.php:154
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: index_v3_4.php:1317
msgid "Announcements list"
msgstr "공지사항 목록"

#: index_v3_4.php:1319
msgid "No announcements"
msgstr "공지 없음"

#: index_v3_4.php:1412
msgid "Events lists"
msgstr "이벤트 목록"

#: index_v3_4.php:1709
msgid " can't be empty"
msgstr "비어 있을 수 없습니다"

#: index_v3_4.php:1722
msgid "About chapter"
msgstr "장에 대하여"

#: index_v3_4.php:1724
msgid "Chapter not found"
msgstr "챕터를 찾을 수 없음"

#: index_v3_4.php:1791
msgid "Chapter members list."
msgstr "챕터 구성원 목록입니다."

#: index_v3_4.php:1793
msgid "Chapter members listing not allowed"
msgstr "챕터 회원 목록이 허용되지 않습니다."

#: index_v3_4.php:1830
msgid "About channel"
msgstr "채널 정보"

#: index_v3_4.php:1832
msgid "Channel not found"
msgstr "채널을 찾을 수 없음"

#: index_v3_4.php:1903
msgid "Channel members list."
msgstr "채널 회원 목록입니다."

#: index_v3_4.php:1905
msgid "Channel members listing not allowed"
msgstr "채널 회원 목록이 허용되지 않습니다."

#: index_v3_4.php:1956
msgid "Joined groups"
msgstr "가입한 그룹"

#: index_v3_4.php:1958 index_v3_4.php:9757
msgid "No groups joined"
msgstr "가입한 그룹이 없습니다."

#: index_v3_4.php:2007
msgid "No content available"
msgstr "사용 가능한 콘텐츠가 없습니다"

#: index_v3_4.php:2301
msgid "All feeds"
msgstr "모든 피드"

#: index_v3_4.php:2339
#, php-format
msgid ""
"Access denied. The %s feature is disabled. Please contact your administrator."
msgstr "접근 불가. %s 기능이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:2396
msgid "Post detail"
msgstr "게시물 세부정보"

#: index_v3_4.php:2398 index_v3_4.php:2511
msgid "It seems this announcement has been removed."
msgstr "이 공지가 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:2432
msgid ""
"Access denied. The newsletter feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "접근 불가. 뉴스레터 기능이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:2458
msgid "Newsletter detail"
msgstr "뉴스레터 세부정보"

#: index_v3_4.php:2460
msgid "It seems this newsletter has been removed."
msgstr "이 뉴스레터가 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:2498 index_v3_4.php:2505 index_v3_4.php:4246
#: index_v3_4.php:4253 index_v3_4.php:4847 index_v3_4.php:4854
#: index_v3_4.php:6121 index_v3_4.php:6128 index_v3_4.php:8362
#: index_v3_4.php:8369 index_v3_4.php:8574 index_v3_4.php:8581
#: index_v3_4.php:9283 index_v3_4.php:9290
msgid "Comment added"
msgstr "댓글이 추가됨"

#: index_v3_4.php:2500 index_v3_4.php:2507 index_v3_4.php:4005
#: index_v3_4.php:4248 index_v3_4.php:4255 index_v3_4.php:4849
#: index_v3_4.php:4856 index_v3_4.php:6123 index_v3_4.php:6130
#: index_v3_4.php:8364 index_v3_4.php:8371 index_v3_4.php:8576
#: index_v3_4.php:8583 index_v3_4.php:9285 index_v3_4.php:9292
msgid "Something went wrong! Please try again."
msgstr "문제가 발생했습니다! 다시 시도해 주세요."

#: index_v3_4.php:2538
msgid "All departments"
msgstr "모든 부서"

#: index_v3_4.php:2655 locales/source/app_locales_strings.php:325
msgid "This event is over"
msgstr "이번 이벤트는 종료되었습니다"

#: index_v3_4.php:2657
msgid ""
"Sorry, this Event RSVP has closed. We are no longer accepting RSVP updates "
"for this event."
msgstr ""
"죄송합니다. 이 이벤트 RSVP는 종료되었습니다. 이 이벤트에 대한 RSVP 업데이트"
"를 더 이상 수락하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:2737
msgid "Please confirm!"
msgstr "확인 해주세요!"

#: index_v3_4.php:2738
msgid "Are you sure your want to sign up for this role?"
msgstr "이 역할에 등록하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:2749
msgid ""
"Note: If you sign up for a role, your RSVP for this event will be "
"automatically added."
msgstr "참고: 역할에 등록하면 이 이벤트에 대한 RSVP가 자동으로 추가됩니다."

#: index_v3_4.php:2778 index_v3_4.php:2798
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: index_v3_4.php:2779
msgid "Post event survey responses"
msgstr "행사 후 설문조사 응답"

#: index_v3_4.php:2781
msgid "Respond"
msgstr "대답하다"

#: index_v3_4.php:2782
msgid "Post event survey is available"
msgstr "행사 후 설문조사가 가능합니다."

#: index_v3_4.php:2797
msgid "Pre event survey responses"
msgstr "행사 전 설문조사 응답"

#: index_v3_4.php:2828
msgid ""
"Before accepting the waiver, please read the disclaimer. Click the "
"disclaimer title to see the full details."
msgstr ""
"포기를 수락하기 전에 면책 조항을 읽어보세요. 면책 조항 제목을 클릭하여 전체 "
"세부 정보를 확인하세요."

#: index_v3_4.php:2844
#, php-format
msgid "By typing in <strong><i>%s</i></strong> below, I provide my consent"
msgstr "아래에 <strong><i>%s을</i></strong> 입력함으로써, 나는 동의합니다."

#: index_v3_4.php:2844
msgid "I Agree"
msgstr "동의합니다"

#: index_v3_4.php:2850
msgid "In order to RSVP for this Event please accept the Event Waivers above."
msgstr "이 이벤트에 RSVP를 하시려면 위의 이벤트 포기서를 수락해 주세요."

#: index_v3_4.php:2863
msgid "RSVPs are not required for this event."
msgstr "이 이벤트에는 RSVP가 필요하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:2868 locales/source/app_locales_strings.php:74
msgid "Event Detail"
msgstr "상세설명"

#: index_v3_4.php:2870 index_v3_4.php:2980 index_v3_4.php:3282
#: index_v3_4.php:8587 index_v3_4.php:8619 index_v3_4.php:8649
msgid "It seems this event has been removed."
msgstr "이 이벤트가 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:2936
msgid "Deprecated method"
msgstr "더 이상 사용되지 않는 메서드"

#: index_v3_4.php:2968 locales/source/app_locales_strings.php:459
#, php-format
msgid ""
"Thank you for RSVPing %s to this event. Your RSVP has been recorded, and you "
"will receive an email with a corresponding calendar hold."
msgstr ""
"이 행사에 %s님, 참석 여부를 회신해 주셔서 감사합니다. 회신 내용이 기록되었으"
"며, 해당 일정에 대한 일정 안내 이메일을 보내드리겠습니다."

#: index_v3_4.php:2970
msgid "Thank you for RSVPing \""
msgstr "RSVP를 해주셔서 감사합니다."

#: index_v3_4.php:2974
msgid "Something went wrong! Please try again"
msgstr "문제가 발생했습니다! 다시 시도하십시오"

#: index_v3_4.php:2977 index_v3_4.php:3760
msgid "Not a valid type"
msgstr "유효한 유형이 아닙니다."

#: index_v3_4.php:3000 index_v3_4.php:5143
msgid "Event feature is disabled"
msgstr "이벤트 기능이 비활성화되었습니다"

#: index_v3_4.php:3013
msgid "Past events"
msgstr "지난 일정"

#: index_v3_4.php:3024
msgid "Upcoming events"
msgstr "예정된 이벤트"

#: index_v3_4.php:3107
msgid "All notifications"
msgstr "모든 알림"

#: index_v3_4.php:3109
msgid "No notifications"
msgstr "알람이 없습니다"

#: index_v3_4.php:3133
msgid "Unread count"
msgstr "읽지 않은 수"

#: index_v3_4.php:3157
msgid "All viewed"
msgstr "모두 조회"

#: index_v3_4.php:3163
msgid "Notification viewed"
msgstr "알림 조회됨"

#: index_v3_4.php:3189
msgid "All notification cleared"
msgstr "모든 알림이 삭제됨"

#: index_v3_4.php:3195
msgid "Notification cleared"
msgstr "알림 삭제됨"

#: index_v3_4.php:3216 index_v3_4.php:4604 index_v3_4.php:4647
#: index_v3_4.php:4680 index_v3_4.php:4716 index_v3_4.php:4744
#: index_v3_4.php:4778 index_v3_4.php:4808 index_v3_4.php:5075
#: locales/source/app_locales_strings.php:174
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: index_v3_4.php:3249 index_v3_4.php:4348 index_v3_4.php:4952
#: index_v3_4.php:6084 index_v3_4.php:7465 index_v3_4.php:8647
msgid "Updated successfully"
msgstr "성공적으로 업데이트됨"

#: index_v3_4.php:3251
msgid "It seems this post has been removed."
msgstr "이 게시물이 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:3280
msgid "Check-in Successful."
msgstr "체크인 성공."

#: index_v3_4.php:3313
msgid "Chapters list"
msgstr "챕터 목록"

#: index_v3_4.php:3315 index_v3_4.php:3347 index_v3_4.php:3690
#: index_v3_4.php:3763
msgid "It seems this group has been removed."
msgstr "이 그룹이 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:3345
msgid "Channels list"
msgstr "채널 목록"

#: index_v3_4.php:3361
msgid "Event Highlights details"
msgstr "이벤트 하이라이트 세부정보"

#: index_v3_4.php:3384
msgid "Event highlight detail"
msgstr "이벤트 하이라이트 세부정보"

#: index_v3_4.php:3396
msgid "Disliked successfully"
msgstr "성공적으로 싫어함"

#: index_v3_4.php:3408
msgid "Comment added successfully"
msgstr "댓글이 성공적으로 추가되었습니다."

#: index_v3_4.php:3426
msgid "Link generated successfully"
msgstr "링크가 성공적으로 생성되었습니다."

#: index_v3_4.php:3457 index_v3_4.php:3473 index_v3_4.php:4315
#: index_v3_4.php:4917 index_v3_4.php:6190 index_v3_4.php:8437
#: index_v3_4.php:8676 index_v3_4.php:9347
msgid "Comment deleted successfully"
msgstr "댓글이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:3459 index_v3_4.php:3608 index_v3_4.php:4287
#: index_v3_4.php:4317 index_v3_4.php:4890 index_v3_4.php:4919
#: index_v3_4.php:6162 index_v3_4.php:6192 index_v3_4.php:8401
#: index_v3_4.php:8439 index_v3_4.php:8616 index_v3_4.php:8678
#: index_v3_4.php:9319 index_v3_4.php:9349
msgid "Comment not found"
msgstr "댓글을 찾을 수 없습니다"

#: index_v3_4.php:3492 index_v3_4.php:3496
msgid "Invalid checkin url."
msgstr "잘못된 체크인 URL입니다."

#: index_v3_4.php:3501 index_v3_4.php:8699 index_v3_4.php:8733
#: index_v3_4.php:9779
msgid "Event not found"
msgstr "이벤트를 찾을 수 없음"

#: index_v3_4.php:3504
msgid "You are too late. Checkin has ended"
msgstr "당신은 너무 늦었습니다. 체크인이 종료되었습니다"

#: index_v3_4.php:3506
msgid "You are too early. Checkin is not open yet"
msgstr "너무 이르다. 체크인이 아직 열리지 않았습니다."

#: index_v3_4.php:3510
msgid "You are checked in successfully"
msgstr "성공적으로 체크인되었습니다."

#: index_v3_4.php:3582
msgid "System messages"
msgstr "시스템 메시지"

#: index_v3_4.php:3606 index_v3_4.php:3812 index_v3_4.php:4285
#: index_v3_4.php:4888 index_v3_4.php:6160 index_v3_4.php:8399
#: index_v3_4.php:8614 index_v3_4.php:9317
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "댓글이 업데이트되었습니다."

#: index_v3_4.php:3664
msgid "Manage your membership"
msgstr "멤버십 관리"

#: index_v3_4.php:3677
msgid "As per your office location you have been auto assigned "
msgstr "사무실 위치에 따라 자동 할당되었습니다."

#: index_v3_4.php:3731
msgid "Joined successfully"
msgstr "성공적으로 참여했습니다"

#: index_v3_4.php:3736
msgid "You can't join this group."
msgstr "이 그룹에 가입할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:3742
msgid "Leader cannot leave membership."
msgstr "리더는 회원자격을 유지할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:3754
msgid "Left successfully"
msgstr "성공적으로 왼쪽"

#: index_v3_4.php:3784
msgid "New password can't be the same as old password"
msgstr "새 비밀번호는 이전 비밀번호와 같을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:3793
msgid "Password changed successfully"
msgstr "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다"

#: index_v3_4.php:3795
msgid "Incorrect old password provided! Please try again"
msgstr "잘못된 이전 비밀번호가 제공되었습니다! 다시 시도하십시오"

#: index_v3_4.php:3798
msgid ""
"New password must be minimum 8 characters long and must contain an uppercase "
"letter, a lowercase letter, a number and a special character."
msgstr ""
"새 비밀번호는 최소 8자 이상이어야 하며 대문자, 소문자, 숫자 및 특수 문자를 포"
"함해야 합니다."

#: index_v3_4.php:3872
msgid "Survey Link"
msgstr "설문조사 링크"

#: index_v3_4.php:3874
msgid "No survey found"
msgstr "설문조사를 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:3883 locales/source/app_locales_strings.php:462
#, php-format
msgid "This is a collaborative event between %s"
msgstr "이것은 %s 간의 협업 이벤트입니다."

#: index_v3_4.php:3934
msgid "Translated strings"
msgstr "번역된 문자열"

#: index_v3_4.php:3936
msgid "Translation not available"
msgstr "번역 불가"

#: index_v3_4.php:3956
msgid "This feature is not available"
msgstr "이 기능은 사용할 수 없습니다"

#: index_v3_4.php:3960 index_v3_4.php:9121
msgid "You are already a member"
msgstr "당신은 이미 회원입니다"

#: index_v3_4.php:3965
msgid "Your request canceled successfully."
msgstr "귀하의 요청이 성공적으로 취소되었습니다."

#: index_v3_4.php:4003
#, php-format
msgid "%s join request sent successfully."
msgstr "%s 가입 요청이 성공적으로 전송되었습니다."

#: index_v3_4.php:4029
msgid "Hashtag does not exist."
msgstr "해시태그가 존재하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:4101
#, php-format
msgid "Feeds related to %s tag."
msgstr "%s 태그와 관련된 피드입니다."

#: index_v3_4.php:4150
msgid ""
"Access denied. The discussion feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "접근 불가. 토론 기능이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:4209
msgid "Discussion detail"
msgstr "토론 세부 사항"

#: index_v3_4.php:4211
msgid "It seems this discussioin has been removed."
msgstr "이 토론이 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:4260 index_v3_4.php:4350 index_v3_4.php:4392
msgid "It seems this discussion has been removed."
msgstr "이 토론이 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:4383 index_v3_4.php:4741 index_v3_4.php:6223
msgid "Permission denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다."

#: index_v3_4.php:4387
msgid "Discussion deleted successfully"
msgstr "토론이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:4454
msgid "Albums list"
msgstr "앨범 목록"

#: index_v3_4.php:4530
msgid "Media lists"
msgstr "미디어 목록"

#: index_v3_4.php:4532
msgid "Media not exist."
msgstr "미디어가 존재하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:4536
msgid "Album not exist"
msgstr "앨범이 존재하지 않습니다"

#: index_v3_4.php:4559
msgid "Media like and commens"
msgstr "미디어 좋아요 및 댓글"

#: index_v3_4.php:4562
msgid "Album does not exist"
msgstr "앨범이 존재하지 않습니다"

#: index_v3_4.php:4597 index_v3_4.php:4637
#, php-format
msgid "Please select a %s scope"
msgstr "%s 범위를 선택하십시오"

#: index_v3_4.php:4599 index_v3_4.php:4639 index_v3_4.php:9401
#: index_v3_4.php:9785
msgid "Access denied"
msgstr "엑세스 거부"

#: index_v3_4.php:4649 index_v3_4.php:4683 index_v3_4.php:4718
#: index_v3_4.php:4746 index_v3_4.php:4780 index_v3_4.php:4810
#: index_v3_4.php:4863 index_v3_4.php:4957 index_v3_4.php:5077
msgid "It seems this album has been removed."
msgstr "이 앨범이 삭제된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:4677
msgid "Deletion failed because album is not empty."
msgstr "앨범이 비어 있지 않아 삭제하지 못했습니다."

#: index_v3_4.php:4711
msgid "No such media exist"
msgstr "그런 미디어가 존재하지 않습니다"

#: index_v3_4.php:4860 index_v3_4.php:4954
msgid "It seems this album media has been removed."
msgstr "이 앨범 미디어가 제거된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:5044
msgid "Allowed"
msgstr "허용"

#: index_v3_4.php:5046
msgid "Not allowed."
msgstr "허용되지 않습니다."

#: index_v3_4.php:5106
msgid "List of zones"
msgstr "영역 목록"

#: index_v3_4.php:5125
msgid "Zone switched successfully"
msgstr "영역이 성공적으로 전환됨"

#: index_v3_4.php:5245
msgid "Invalid url"
msgstr "잘못된 URL"

#: index_v3_4.php:5411
msgid "Callback data"
msgstr "콜백 데이터"

#: index_v3_4.php:5413
msgid "Invalid urls"
msgstr "잘못된 URL"

#: index_v3_4.php:5427
msgid ""
"Your account has been marked for deletion and will be permanently deleted, "
"including all information, after thirty days."
msgstr ""
"귀하의 계정은 삭제 표시되었으며 30일 후에 모든 정보를 포함하여 영구적으로 삭"
"제됩니다."

#: index_v3_4.php:5432
msgid ""
"Please type 'Delete' in text box to provide your consent to delete your "
"account"
msgstr "계정 삭제에 동의하려면 텍스트 상자에 'Delete'를 입력하세요."

#: index_v3_4.php:5444
msgid "Inbox Feature is not active for you"
msgstr "받은 편지함 기능이 활성화되어 있지 않습니다."

#: index_v3_4.php:5459
msgid "Messages list."
msgstr "메시지 목록."

#: index_v3_4.php:5461
msgid "No messages found"
msgstr "메세지 없음"

#: index_v3_4.php:5490
msgid "Unable to load message as it might be deleted."
msgstr "메시지가 삭제되었을 수 있으므로 메시지를 로드할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:5497
msgid "Message detail."
msgstr "메시지 세부 사항."

#: index_v3_4.php:5519
msgid "Deleted Successfully."
msgstr "성공적으로 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:5521
msgid "Unable to delete. Please try again later."
msgstr "삭제할 수 없습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#: index_v3_4.php:5547
msgid "You already signed up as a volunteer"
msgstr "이미 자원봉사자로 등록하셨습니다."

#: index_v3_4.php:5552
msgid "Event Volunteer request capacity has been met"
msgstr "이벤트 자원봉사 요청 정원이 충족되었습니다."

#: index_v3_4.php:5572 locales/source/app_locales_strings.php:447
msgid "Volunteer role signup successfully"
msgstr "자원봉사자 역할 등록 성공"

#: index_v3_4.php:5574
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요"

#: index_v3_4.php:5595 locales/source/app_locales_strings.php:446
msgid "Volunteer role declined successfully"
msgstr "자원 봉사자 역할이 성공적으로 거부되었습니다."

#: index_v3_4.php:5651 index_v3_4.php:5714
msgid "Resource list."
msgstr "자원 목록."

#: index_v3_4.php:5654 index_v3_4.php:5717
msgid "No resource found"
msgstr "리소스를 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:5751
msgid "The requested resource is no longer available"
msgstr "요청하신 리소스는 더 이상 사용할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:5772
msgid "Resource you are looking for does not exist."
msgstr "찾고 있는 리소스가 존재하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:5791
msgid "Recognition types list."
msgstr "인식 유형 목록."

#: index_v3_4.php:5910
msgid "Filtered recognitions list"
msgstr "필터링된 인식 목록"

#: index_v3_4.php:5931 index_v3_4.php:5935
msgid "Incorrect Topic Type."
msgstr "주제 유형이 잘못되었습니다."

#: index_v3_4.php:5939
msgid "Likers Details"
msgstr "세부"

#: index_v3_4.php:5971
msgid ""
"Access denied. The Recognition feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr ""
"액세스가 거부되었습니다. 인식 기능이 비활성화되어 있습니다. 관리자에게 문의하"
"세요."

#: index_v3_4.php:6051
msgid "Recognition detail"
msgstr "인식 세부 사항"

#: index_v3_4.php:6053 index_v3_4.php:6086 index_v3_4.php:6135
msgid "It seems this recognition has been removed."
msgstr "이 인식이 제거된 것 같습니다."

#: index_v3_4.php:6217
msgid "Recognition found"
msgstr "인정을 찾았다"

#: index_v3_4.php:6227
msgid "Recognition deleted successfully"
msgstr "인식이 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:6250
msgid "Web view auth token generated"
msgstr "웹 보기 인증 토큰이 생성됨"

#: index_v3_4.php:6266
msgid "Profile picture deleted successfully"
msgstr "프로필 사진이 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:6448
#, php-format
msgid "%s Leaders"
msgstr "%s 리더"

#: index_v3_4.php:6577
#, php-format
msgid ""
"This %1$s is not yet configured to use the %2$s feature. Please contact your "
"administrator."
msgstr ""
"이 %1$s은(는) 아직 %2$s 기능을 사용하도록 구성되지 않았습니다. 관리자에게 문"
"의하세요."

#: index_v3_4.php:6581
#, php-format
msgid ""
"No role types have yet been configured in this %1$s. Please contact your "
"administrator."
msgstr "이 %1$s에는 아직 구성된 역할 유형이 없습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:6615
#, php-format
msgid ""
"No Individual Development %s role type found. You should contact your "
"administrator to get help creating the new role."
msgstr ""
"개인 개발 %s 역할 유형을 찾을 수 없습니다. 새 역할을 생성하는 데 도움을 받으"
"려면 관리자에게 문의해야 합니다."

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:492
#, php-format
msgid "You have not started the %s program yet. Please start now."
msgstr "아직 %s 프로그램을 시작하지 않았습니다. 지금 시작해주세요."

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:490
msgid "Start Now"
msgstr "지금 시작해보세요"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:491
#, php-format
msgid "Are you sure you want to start %s program?"
msgstr "%s 프로그램을 시작하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:493
msgid "Individual Development not started yet"
msgstr "개인 개발은 아직 시작되지 않았습니다."

#: index_v3_4.php:6633
#, php-format
msgid ""
"%1$s page is available only to the members of %2$s %3$s, please join  %2$s "
"%3$s as a member first. "
msgstr ""
"%1$s 페이지는 %2$s %3$s 회원만 사용할 수 있습니다. 먼저 %2$s %3$s 회원으로 가"
"입하세요."

#: index_v3_4.php:6638 index_v3_4.php:6830
msgid "In-active"
msgstr "비활성"

#: index_v3_4.php:6639 index_v3_4.php:6831
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: index_v3_4.php:6640 index_v3_4.php:6832
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: index_v3_4.php:6641 index_v3_4.php:6833
#: locales/source/app_locales_strings.php:58
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: index_v3_4.php:6642 index_v3_4.php:6834
#: locales/source/app_locales_strings.php:388
msgid "Complete"
msgstr "완벽한"

#: index_v3_4.php:6643 index_v3_4.php:6835
#: locales/source/app_locales_strings.php:389
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: index_v3_4.php:6644 index_v3_4.php:6836
msgid "Paused"
msgstr "일시중지"

#: index_v3_4.php:6677
msgid "Available Slots"
msgstr "사용 가능한 슬롯"

#: index_v3_4.php:6721
msgid "My teams lists"
msgstr "내 팀 목록"

#: index_v3_4.php:6724 index_v3_4.php:6925 index_v3_4.php:6973
#: index_v3_4.php:7034 index_v3_4.php:7081 index_v3_4.php:7162
#: index_v3_4.php:7236 index_v3_4.php:7316 index_v3_4.php:7378
#: index_v3_4.php:7425 index_v3_4.php:7470 index_v3_4.php:7569
#: index_v3_4.php:7635 index_v3_4.php:7677 index_v3_4.php:7718
#: index_v3_4.php:7787 index_v3_4.php:7964 index_v3_4.php:8006
#: index_v3_4.php:8097 index_v3_4.php:8215 index_v3_4.php:8375
#: index_v3_4.php:8442 index_v3_4.php:9083 index_v3_4.php:9231
#: index_v3_4.php:9268
#, php-format
msgid "%s not found"
msgstr "%s이(가) 없습니다"

#: index_v3_4.php:6762
#, php-format
msgid "Access denied. The %s is not active. Please contact your adminstroator"
msgstr "접근 불가. %s이(가) 활성 상태가 아닙니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:6766
#, php-format
msgid ""
"Access denied. The %s feature is disabled. Please contact your adminstroator"
msgstr "접근 불가. %s 기능이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: index_v3_4.php:6770
#, php-format
msgid "This %s is currently inactive"
msgstr "이 %s은(는) 현재 비활성 상태입니다."

#: index_v3_4.php:6775
#, php-format
msgid "Access denied. You are not currently a member of this %s"
msgstr "접근 불가. 귀하는 현재 이 %s의 회원이 아닙니다."

#: index_v3_4.php:6801 locales/source/app_locales_strings.php:484
#, php-format
msgid "Join %1$s as %2$s"
msgstr "%2$s(으)로 %1$s에 가입하세요"

#: index_v3_4.php:6803
#, php-format
msgid "You are already joined this %s"
msgstr "귀하는 이미 이 %s에 참여하고 있습니다."

#: index_v3_4.php:6806 index_v3_4.php:9045
#, php-format
msgid "Are you sure you want to join this %s?"
msgstr "%s에 참여하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:6809 index_v3_4.php:8837 index_v3_4.php:9040
#, php-format
msgid ""
"Registration is now closed, and we are no longer accepting new requests for "
"this role."
msgstr ""
"죄송합니다. 등록이 마감되었으며 현재 더 이상 등록 요청을 수락하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:6812 locales/source/app_locales_strings.php:358
msgid "Are you sure you want to join this circle?"
msgstr "이 서클에 가입하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:6815
msgid "All slots are filled"
msgstr "모든 슬롯이 채워졌습니다."

#: index_v3_4.php:6857 locales/source/app_locales_strings.php:481
#, php-format
msgid "Are you sure to remove this member from %s?"
msgstr "%s에서 이 구성원을 제거하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:6858
msgid "Remove"
msgstr "제거하다"

#: index_v3_4.php:6913
#, php-format
msgid "Are you sure you want to leave this %s?"
msgstr "%s에서 나가시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:6914 locales/source/app_locales_strings.php:41
msgid "Leave"
msgstr "휴가"

#: index_v3_4.php:6922
msgid "Teams detail"
msgstr "팀 세부 정보"

#: index_v3_4.php:6970
msgid "Action item list"
msgstr "작업 항목 목록"

#: index_v3_4.php:7031
msgid "Touch points item list"
msgstr "터치 포인트 아이템 목록"

#: index_v3_4.php:7079
msgid "Feedbacks list"
msgstr "피드백 목록"

#: index_v3_4.php:7159
msgid "Action item detail"
msgstr "작업 항목 세부 정보"

#: index_v3_4.php:7233
msgid "Touchpoint detail"
msgstr "터치포인트 세부정보"

#: index_v3_4.php:7313
msgid "Feedback detail"
msgstr "피드백 세부 정보"

#: index_v3_4.php:7344 index_v3_4.php:7406 index_v3_4.php:7453
#: index_v3_4.php:7498 index_v3_4.php:7597
msgid "Bad requestS"
msgstr "잘못된 요청"

#: index_v3_4.php:7373
msgid "Status updated successfully"
msgstr "상태가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: index_v3_4.php:7375 index_v3_4.php:7422
msgid "Something went wrong while updating status."
msgstr "상태를 업데이트하는 중에 문제가 발생했습니다."

#: index_v3_4.php:7420
msgid "Deleted successfully"
msgstr "성공적으로 삭제됨"

#: index_v3_4.php:7467 index_v3_4.php:7715
msgid "Something went wrong while updating."
msgstr "업데이트하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: index_v3_4.php:7515 locales/source/app_locales_strings.php:473
#, php-format
msgid ""
"This %s cannot be reactivated because the maximum number of concurrent "
"programs supported for one member has been reached."
msgstr ""
"한 구성원에 대해 지원되는 최대 동시 프로그램 수에 도달했기 때문에 이 %s을"
"(를) 다시 활성화할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:7526
msgid "Development program started successfully"
msgstr "개발 프로그램이 성공적으로 시작되었습니다."

#: index_v3_4.php:7528 locales/source/app_locales_strings.php:474
#, php-format
msgid "%1$s %2$s activated successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 성공적으로 활성화되었습니다."

#: index_v3_4.php:7531
#, php-format
msgid "%1$s %2$s Error"
msgstr "%1$s %2$s 오류"

#: index_v3_4.php:7535 locales/source/app_locales_strings.php:475
#, php-format
msgid "%1$s %2$s deactivated successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 성공적으로 비활성화되었습니다."

#: index_v3_4.php:7541 locales/source/app_locales_strings.php:266
msgid "Action Items"
msgstr "조치 항목"

#: index_v3_4.php:7542 locales/source/app_locales_strings.php:267
msgid "Touch Points"
msgstr "터치 포인트"

#: index_v3_4.php:7543
msgid "and"
msgstr "그리고"

#: index_v3_4.php:7545 locales/source/app_locales_strings.php:476
#, php-format
msgid ""
"You have not completed all required %1$s, so the %2$s cannot be marked as "
"complete"
msgstr "필수 %1$s을 모두 완료하지 않았으므로 %2$s을 완료로 표시할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:7549 locales/source/app_locales_strings.php:477
#, php-format
msgid "%1$s %2$s completed successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 성공적으로 완료되었습니다."

#: index_v3_4.php:7553 locales/source/app_locales_strings.php:478
#, php-format
msgid "%1$s %2$s closed as incomplete successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 미완료로 성공적으로 닫혔습니다."

#: index_v3_4.php:7557 locales/source/app_locales_strings.php:472
#, php-format
msgid "%1$s %2$s is paused successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 성공적으로 일시 중지되었습니다."

#: index_v3_4.php:7561 locales/source/app_locales_strings.php:479
#, php-format
msgid "%1$s %2$s deleted successfully."
msgstr "%1$s %2$s이(가) 성공적으로 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:7563
msgid "Update Failed."
msgstr "업데이트가 실패."

#: index_v3_4.php:7623
msgid "New touch point linked successfully"
msgstr "새 터치 포인트가 성공적으로 연결됨"

#: index_v3_4.php:7628
msgid "New task linked successfully"
msgstr "새 작업이 성공적으로 연결됨"

#: index_v3_4.php:7632
msgid "Something went wrong while linking content"
msgstr "콘텐츠를 연결하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: index_v3_4.php:7672
msgid "Manage roles requests"
msgstr "역할 요청 관리"

#: index_v3_4.php:7674 locales/source/app_locales_strings.php:274
msgid "No role are available to request"
msgstr "요청할 수 있는 역할이 없습니다."

#: index_v3_4.php:7713 locales/source/app_locales_strings.php:271
msgid "Registration canceled successfully"
msgstr "등록이 취소되었습니다."

#: index_v3_4.php:7775 locales/source/app_locales_strings.php:469
#, php-format
msgid ""
"The Discover feature relies on matching criteria. Please request your %1$s "
"leaders to complete the setup process."
msgstr ""
"Discover 기능은 매칭 기준에 따라 작동합니다. %1$s 리더에게 설정 과정을 완료"
"해 달라고 요청하세요."

#: index_v3_4.php:7776
#, php-format
msgid "%1$s setup is not complete"
msgstr "%1$s 설정이 완료되지 않았습니다."

#: index_v3_4.php:7782
msgid "Discover suggessions"
msgstr "제안 살펴보기"

#: index_v3_4.php:7784 locales/source/app_locales_strings.php:470
msgid "To Discover your matches, please Register for a role"
msgstr "일치하는 항목을 찾으려면 역할을 등록하세요."

#: index_v3_4.php:7812
#, php-format
msgid ""
"You can't send a request to this user as you've reached your maximum "
"available capacity limit. This limit is based on the number of %1$s you're "
"already in and any outstanding %2$s join requests"
msgstr ""
"사용 가능한 최대 용량 한도에 도달했으므로 이 사용자에게 요청을 보낼 수 없습니"
"다. 이 한도는 귀하가 이미 참여하고 있는 %1$s의 수와 미해결된 %2$s 가입 요청"
"을 기준으로 합니다."

#: index_v3_4.php:7814
msgid "Invite user"
msgstr "사용자 초대"

#: index_v3_4.php:7820 locales/source/app_locales_strings.php:468
#, php-format
msgid ""
"In addition to the following recommendations, you can also directly invite "
"users to join the %s"
msgstr ""
"다음 권장사항 외에도 사용자를 %s에 참여하도록 직접 초대할 수도 있습니다."

#: index_v3_4.php:7822
#, php-format
msgid ""
"You've reached the maximum number of %1$s you can participate in as a %2$s. "
"Therefore, you can't send requests or invite users to form new %1$s where "
"you take on the %2$s role."
msgstr ""
"%2$s로 참여할 수 있는 최대 %1$s 수에 도달했습니다. 따라서 귀하는 %2$s 역할을 "
"맡는 새로운 %1$s을(를) 형성하도록 요청을 보내거나 사용자를 초대할 수 없습니"
"다."

#: index_v3_4.php:7860
msgid "Accepting New Requests"
msgstr "새로운 요청 수락"

#: index_v3_4.php:7861
#, php-format
msgid "%s spot available"
msgstr "%s 자리 있음"

#: index_v3_4.php:7861
#, php-format
msgid "%s spots available"
msgstr "%s자리 이용 가능"

#: index_v3_4.php:7865
msgid "Not Accepting New Requests"
msgstr "새로운 요청을 수락하지 않음"

#: index_v3_4.php:7866
msgid "No spots available"
msgstr "이용 가능한 자리가 없습니다."

#: index_v3_4.php:7867
msgid ""
"You cannot send request as user's maximum outstanding requests have been "
"reached."
msgstr "사용자의 최대 미해결 요청에 도달했으므로 요청을 보낼 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:7872
msgid "Are you sure you want to send this request?"
msgstr "승인 요청을 보내시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:7873 locales/source/app_locales_strings.php:307
msgid "Send Request"
msgstr "요청 보내기"

#: index_v3_4.php:7877 index_v3_4.php:8060 index_v3_4.php:9598
#: locales/source/app_locales_strings.php:465
#: locales/source/app_locales_strings.php:480
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "이 요청을 삭제하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:7878 locales/source/app_locales_strings.php:306
msgid "Delete Request"
msgstr "요청 삭제"

#: index_v3_4.php:7906 locales/source/app_locales_strings.php:467
#, php-format
msgid ""
"Based on your registration information here are the %s matches recommended "
"for you to connect with:"
msgstr ""
"귀하의 등록 정보를 바탕으로 연결에 권장되는 %s개 일치 항목은 다음과 같습니다."

#: index_v3_4.php:7959 index_v3_4.php:9640
#: locales/source/app_locales_strings.php:466
msgid "Invite sent successfully"
msgstr "초대가 성공적으로 전송되었습니다."

#: index_v3_4.php:7961
msgid "Something went wrong while sending ."
msgstr "을(를) 보내는 동안 문제가 발생했습니다."

#: index_v3_4.php:8001 index_v3_4.php:9690
msgid "Request deleted successfully"
msgstr "요청이 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:8003
msgid "Something went wrong while deleting invite"
msgstr "초대를 삭제하는 중에 문제가 발생했습니다."

#: index_v3_4.php:8055 locales/source/app_locales_strings.php:301
msgid "Are you sure you want to accept this request?"
msgstr "이 요청을 수락하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:8056 locales/source/app_locales_strings.php:302
msgid "Are you sure you want to reject this request?"
msgstr "이 요청을 거부하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:8092
msgid "Recived requests list"
msgstr "받은 요청 목록"

#: index_v3_4.php:8094
msgid "No invites found"
msgstr "초대를 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:8137
msgid "Bad request--"
msgstr "잘못된 요청--"

#: index_v3_4.php:8147
msgid ""
"Unable to process your request because maximum capacity for active matches "
"has been reached!"
msgstr ""
"활성 매치의 최대 수용 인원에 도달했기 때문에 요청을 처리할 수 없습니다!"

#: index_v3_4.php:8150
msgid ""
"This person has already matched with someone else and no longer has "
"availability. Please decline their request under the Action button."
msgstr ""
"이 사람은 이미 다른 사람과 매칭되어 더 이상 참석할 수 없습니다. 작업 버튼에"
"서 요청을 거부하세요."

#: index_v3_4.php:8184
msgid "Request accepted successfully."
msgstr "요청이 성공적으로 수락되었습니다."

#: index_v3_4.php:8186
msgid "Request rejected successfully"
msgstr "요청이 거부되었습니다."

#: index_v3_4.php:8206
msgid "Request rejected successfully."
msgstr "요청이 성공적으로 거부되었습니다."

#: index_v3_4.php:8209
msgid "Something went wrong, please try again."
msgstr "문제가 발생했습니다. 다시 시도하십시오."

#: index_v3_4.php:8212
msgid "Request not found."
msgstr "요청을 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:8309
msgid "View match details"
msgstr "경기 세부 정보 보기"

#: index_v3_4.php:8312
msgid "The request does not exist anymore."
msgstr "찾고 있는 리소스가 존재하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:8453
msgid "Available hooks"
msgstr "사용 가능한 후크"

#: index_v3_4.php:8498
msgid "Available disclaimer"
msgstr "사용 가능한 면책 조항"

#: index_v3_4.php:8502 index_v3_4.php:8535
msgid "No disclaimer available"
msgstr "면책조항 없음"

#: index_v3_4.php:8504
msgid "Invalid disclaimer hook provided"
msgstr "잘못된 면책조항 후크가 제공되었습니다."

#: index_v3_4.php:8532
msgid "Consent saved successfully"
msgstr "동의가 저장되었습니다."

#: index_v3_4.php:8703
msgid "No recording link found for this event yet. Please check later."
msgstr ""
"이 이벤트에 대한 녹화 링크를 아직 찾을 수 없습니다. 나중에 확인해주세요."

#: index_v3_4.php:8712
msgid "Event recording link."
msgstr "이벤트 녹화 링크입니다."

#: index_v3_4.php:8740 locales/source/app_locales_strings.php:448
msgid "You can mark your attendance 30 minutes after watching the recording"
msgstr "녹화 시청 후 30분 후에 출석 표시를 할 수 있습니다."

#: index_v3_4.php:8744 locales/source/app_locales_strings.php:449
msgid "Successfully marked attendance"
msgstr "출석을 성공적으로 표시했습니다."

#: index_v3_4.php:8746 locales/source/app_locales_strings.php:450
msgid "Unable to mark your attendance at this time, please try again later"
msgstr "지금은 참석을 표시할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: index_v3_4.php:8791 locales/source/app_locales_strings.php:340
msgid "Update Registration"
msgstr "업데이트 등록"

#: index_v3_4.php:8792 locales/source/app_locales_strings.php:461
msgid "Cancel Registration"
msgstr "등록 취소"

#: index_v3_4.php:8793
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to cancel your registration? You can still access your "
"existing %1$s in 'My %1$s,'. However your profile won't be shown in new "
"matches until you register again"
msgstr ""
"등록을 취소하시겠습니까? '내 %1$s'에서 기존 %1$s에 계속 액세스할 수 있습니"
"다. 그러나 다시 등록할 때까지 귀하의 프로필은 새로운 경기에 표시되지 않습니"
"다."

#: index_v3_4.php:8798
msgid "Pause Registration"
msgstr "등록 일시 중지"

#: index_v3_4.php:8799
msgid ""
"Pause registration? You'll be hidden from searches, but can resume anytime."
msgstr ""
"등록을 일시중지하시겠습니까? 검색에서 숨겨지지만 언제든지 재개할 수 있습니다."

#: index_v3_4.php:8801
msgid "Resume Registration"
msgstr "이력서 등록"

#: index_v3_4.php:8802
msgid "Ready to be seen again? Resume your registration to get matched"
msgstr "다시 볼 준비가 되셨나요? 매칭을 위해 등록을 재개하세요"

#: index_v3_4.php:8815
#, php-format
msgid "Registration Closed - Maximum Registrations Reached"
msgstr "등록 마감 - 최대 등록 인원 도달"

#: index_v3_4.php:8818
#, php-format
msgid ""
"You cannot register for this role because %1$s settings only allow users to "
"register for only one role at a time"
msgstr ""
"%1$s 설정에서는 사용자가 한 번에 하나의 역할만 등록할 수 있으므로 이 역할을 "
"등록할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:8820
#, php-format
msgid ""
"You're already assigned to a %1$s for this role. But you can still register "
"to join other %1$s for future assignments."
msgstr ""
"귀하는 이미 이 역할에 대한 %1$s에 할당되었습니다. 하지만 향후 과제를 위해 다"
"른 %1$s에 참여하도록 등록할 수 있습니다."

#: index_v3_4.php:8832 index_v3_4.php:9474
#, php-format
msgid "Registration is currently unavailable. Please check back after %s"
msgstr "현재 등록이 불가능합니다. %s 이후에 다시 확인해 주세요."

#: index_v3_4.php:8882
msgid "Request updated successfully"
msgstr "요청이 업데이트되었습니다."

#: index_v3_4.php:8884 index_v3_4.php:9117 index_v3_4.php:9146
#: index_v3_4.php:9181 index_v3_4.php:9197
msgid "Something went wrong while updating your request. Please try again."
msgstr "요청을 업데이트하는 중에 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요."

#: index_v3_4.php:8952 locales/source/app_locales_strings.php:392
msgid ""
"Your search criteria did not return any matching result. Please change your "
"search criteria and try again."
msgstr ""
"귀하의 검색 기준이 일치하는 결과를 반환하지 않았습니다. 검색 기준을 변경하고 "
"다시 시도하십시오."

#: index_v3_4.php:8989 index_v3_4.php:8993
#: locales/source/app_locales_strings.php:488
#, php-format
msgid "%s spots available!"
msgstr "%s 자리가 있습니다!"

#: index_v3_4.php:8991 locales/source/app_locales_strings.php:489
#, php-format
msgid "%s spot available!"
msgstr "%s 자리가 있습니다!"

#: index_v3_4.php:9020
msgid "You Joined"
msgstr "가입하셨습니다"

#: index_v3_4.php:9023 index_v3_4.php:9027 index_v3_4.php:9039
#: index_v3_4.php:9044 index_v3_4.php:9049 index_v3_4.php:9055
#, php-format
msgid "Join %s"
msgstr "%s 가입하기"

#: index_v3_4.php:9024
#, php-format
msgid "You are already part of this %s"
msgstr "귀하는 이미 이 %s에 참여하고 있습니다."

#: index_v3_4.php:9028
#, php-format
msgid ""
"You have reached the maximum number of %s you can participate in with this "
"role."
msgstr "이 역할로 참여할 수 있는 최대 %s개에 도달했습니다."

#: index_v3_4.php:9050
msgid "You do not meet the role registration restrictions criteria"
msgstr "역할 등록 제한 기준을 충족하지 않습니다."

#: index_v3_4.php:9056
msgid "All roles are filled"
msgstr "모든 역할이 채워졌습니다."

#: index_v3_4.php:9078
msgid "Available circles list"
msgstr "사용 가능한 서클 목록"

#: index_v3_4.php:9080
msgid "No circles are avaiable for now. Stay tuned"
msgstr "지금은 사용할 수 있는 서클이 없습니다. 계속 지켜봐 주시기 바랍니다"

#: index_v3_4.php:9126 locales/source/app_locales_strings.php:485
msgid "Maximum allowed members limit reached for selected role!"
msgstr "선택한 역할에 허용되는 최대 구성원 수 제한에 도달했습니다!"

#: index_v3_4.php:9130 locales/source/app_locales_strings.php:486
msgid ""
"You cannot join this role because the maximum requested capacity for this "
"role has been reached."
msgstr ""
"이 역할에 대해 요청된 최대 용량에 도달했기 때문에 이 역할에 참여할 수 없습니"
"다."

#: index_v3_4.php:9139
msgid "Unable to update Registration."
msgstr "등록을 업데이트할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:9144 locales/source/app_locales_strings.php:487
msgid "You have successfully joined this circle."
msgstr "이 서클에 성공적으로 가입했습니다."

#: index_v3_4.php:9192 locales/source/app_locales_strings.php:482
#, php-format
msgid "Member removed from this %s"
msgstr "이 %s에서 회원이 삭제되었습니다."

#: index_v3_4.php:9194 locales/source/app_locales_strings.php:483
#, php-format
msgid "%s left successfully"
msgstr "%s님이 성공적으로 떠났습니다"

#: index_v3_4.php:9237 locales/source/app_locales_strings.php:363
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: index_v3_4.php:9396
msgid "Available primary attributes fetched successfully"
msgstr "사용 가능한 기본 속성을 성공적으로 가져왔습니다."

#: index_v3_4.php:9398
msgid "No primary attributes are available"
msgstr "기본 속성을 사용할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:9448
msgid "Primary attribute values fetched successfully"
msgstr "기본 속성 값을 성공적으로 가져왔습니다."

#: index_v3_4.php:9477
msgid "Registration is now closed for this role."
msgstr "현재 이 역할에 대한 등록이 마감되었습니다."

#: index_v3_4.php:9483
#, php-format
msgid ""
"Users can only have one %1$s role in this %2$s. This role is unavailable"
msgstr ""
"사용자는 이 %2$s에서 하나의 %1$s 역할만 가질 수 있습니다. 이 역할을 사용할 "
"수 없습니다."

#: index_v3_4.php:9488
#, php-format
msgid "You've reached the limit for %s with this role."
msgstr "이 역할의 %s 한도에 도달했습니다."

#: index_v3_4.php:9503
msgid "User cannot join more programs with this role."
msgstr "사용자는 이 역할로 더 많은 프로그램에 참여할 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:9509 locales/source/app_locales_strings.php:471
msgid "Invite sent!"
msgstr "초대장이 전송되었습니다!"

#: index_v3_4.php:9542
msgid "Users found!"
msgstr "사용자를 찾았습니다!"

#: index_v3_4.php:9544
msgid "No users were found matching the keyword you searched"
msgstr "검색하신 키워드와 일치하는 사용자가 없습니다."

#: index_v3_4.php:9593 locales/source/app_locales_strings.php:463
msgid "Are you sure you want to resend request?"
msgstr "요청을 다시 보내시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:9594 locales/source/app_locales_strings.php:464
msgid "Are you sure you want to cancel this request?"
msgstr "이 요청을 취소하시겠습니까?"

#: index_v3_4.php:9612
msgid "Invited list"
msgstr "초대받은 목록"

#: index_v3_4.php:9614
msgid "No invites founds"
msgstr "초대를 찾을 수 없습니다."

#: index_v3_4.php:9665
msgid "request canceled successfully"
msgstr "요청이 성공적으로 취소되었습니다."

#: index_v3_4.php:9714 index_v3_4.php:9722
msgid "Attachment you are looking for does not exist."
msgstr "찾으시는 첨부파일이 없습니다."

#: index_v3_4.php:9755
msgid "All globally joined groups"
msgstr "전 세계적으로 가입된 모든 그룹"

#: index_v3_4.php:9792
msgid "Event deleted successfully."
msgstr "이벤트가 성공적으로 삭제되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:2
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: locales/source/app_locales_strings.php:3
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: locales/source/app_locales_strings.php:4
msgid "Check-in"
msgstr "체크인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:5
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:6
msgid "Log Out"
msgstr "로그아웃"

#: locales/source/app_locales_strings.php:7
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#: locales/source/app_locales_strings.php:8
msgid "Discover"
msgstr "발견하다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:9
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:10
msgid "Newsletter"
msgstr "뉴스 레터"

#: locales/source/app_locales_strings.php:11
msgid "Announcement"
msgstr "공지"

#: locales/source/app_locales_strings.php:12
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: locales/source/app_locales_strings.php:13
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: locales/source/app_locales_strings.php:14
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:15
msgid "Job title"
msgstr "직위"

#: locales/source/app_locales_strings.php:16
msgid "Office Location"
msgstr "사무실 위치"

#: locales/source/app_locales_strings.php:17
msgid "Department"
msgstr "부서"

#: locales/source/app_locales_strings.php:18
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:19
msgid "Select picture from camera"
msgstr "카메라에서 사진 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:20
msgid "Select picture from gallery"
msgstr "갤러리에서 사진 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:21
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:22
msgid "Scan yours events QR code to check-in"
msgstr "이벤트 QR 코드를 스캔하여 체크인하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:23
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: locales/source/app_locales_strings.php:24
msgid "Old Password"
msgstr "지난 비밀번호"

#: locales/source/app_locales_strings.php:25
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: locales/source/app_locales_strings.php:26
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:27
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: locales/source/app_locales_strings.php:28
msgid "Select Language"
msgstr "언어 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:29
msgid "Join Us"
msgstr "우리와 함께"

#: locales/source/app_locales_strings.php:30
msgid "Select a"
msgstr "선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:31
msgid "Part of"
msgstr "일부"

#: locales/source/app_locales_strings.php:32
msgid "Manage Membership"
msgstr "멤버십 관리"

#: locales/source/app_locales_strings.php:33
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: locales/source/app_locales_strings.php:34
msgid "When you join any Chapter/Channel of the"
msgstr "챕터/채널에 가입하면"

#: locales/source/app_locales_strings.php:35
msgid "you will also added as a member of the"
msgstr "당신은 또한 회원으로 추가됩니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:36
msgid ""
"If there is not a chapter in your location, click join to be added to the"
msgstr "현재 위치에 챕터가 없으면 가입을 클릭하여 챕터를 추가합니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:37
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:38
msgid "Closing"
msgstr "닫는 시간"

#: locales/source/app_locales_strings.php:39
msgid "Join"
msgstr "가입"

#: locales/source/app_locales_strings.php:40
msgid "Joining"
msgstr "합류"

#: locales/source/app_locales_strings.php:42
msgid "Leaving"
msgstr "퇴거"

#: locales/source/app_locales_strings.php:43
msgid "Update Membership"
msgstr "멤버십 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:46
msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:48
msgid "please wait.."
msgstr "기다리세요.."

#: locales/source/app_locales_strings.php:49
msgid "Leads"
msgstr "리드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:50
msgid "Leaders"
msgstr "지도자"

#: locales/source/app_locales_strings.php:51
msgid "Could not launch url"
msgstr "URL을 시작할 수 없습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:52
msgid "Looks like there isn't any group data yet"
msgstr "아직 그룹 데이터가 없는 것 같습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:53
msgid "Like"
msgstr "좋아요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:54
msgid "reply"
msgstr "답글"

#: locales/source/app_locales_strings.php:55
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#: locales/source/app_locales_strings.php:56
msgid "Leave a comment"
msgstr "댓글 쓰기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:57
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: locales/source/app_locales_strings.php:59
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:60
msgid "Yes"
msgstr "네"

#: locales/source/app_locales_strings.php:61
msgid "Delete Comment"
msgstr "댓글 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:62
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "정말로 이 댓글을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:63
msgid "Deleting..."
msgstr "삭제 중…"

#: locales/source/app_locales_strings.php:64
msgid "Something went wrong! %s%. Please try again"
msgstr "문제가 발생했습니다! %s%. 다시 시도하십시오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:65
msgid "Published on"
msgstr "공개됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:66
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: locales/source/app_locales_strings.php:67
msgid "people going"
msgstr "가는 사람들"

#: locales/source/app_locales_strings.php:68
msgid "Are you sure you want to join this?"
msgstr "이 %s에 가입하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:69
msgid ""
"If you continue you will join the ERG and Chapter(s) will be assigned to you"
msgstr "계속하면 ERG에 가입하고 챕터가 할당됩니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:70
msgid "Please Confirm!"
msgstr "확인 해주세요!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:71
msgid "in"
msgstr "인치"

#: locales/source/app_locales_strings.php:72
msgid "Auto assigned"
msgstr "자동 할당됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:73
msgid "Not assigned"
msgstr "지정되지 않음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:75
msgid "Virtual Meeting"
msgstr "가상 회의"

#: locales/source/app_locales_strings.php:76
msgid "Already selected"
msgstr "이미 선택됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:77
msgid "Select home office"
msgstr "홈 오피스 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:78
msgid "Please enter your first name"
msgstr "이름을 입력 하십시오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:79
msgid "Please enter your last name"
msgstr "성을 입력 하십시오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:80
msgid "Search notification"
msgstr "검색 알림"

#: locales/source/app_locales_strings.php:81
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: locales/source/app_locales_strings.php:82
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: locales/source/app_locales_strings.php:83
msgid "Loading newsletter"
msgstr "뉴스레터 로드 중"

#: locales/source/app_locales_strings.php:84
msgid "Alert"
msgstr "경고"

#: locales/source/app_locales_strings.php:85
msgid "uploading"
msgstr "업로드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:86
msgid "Profile picture updated successfully"
msgstr "프로필 사진이 업데이트되었습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:87
msgid "Please enter old password"
msgstr "이전 비밀번호를 입력하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:88
msgid "Please enter new password"
msgstr "새로운 비밀번호를 입력해 주십시오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:89
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:90
msgid "Please enter valid confirm password"
msgstr "유효한 확인 비밀번호를 입력하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:91
msgid "Edit Comment"
msgstr "댓글 수정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:92
msgid "Processing"
msgstr "처리중"

#: locales/source/app_locales_strings.php:93
msgid "Please enter comment"
msgstr "댓글을 입력해주세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:94
msgid "Uh Oh"
msgstr "어 오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:95
msgid "Looks like there is no content to display"
msgstr "표시할 콘텐츠가 없는 것 같습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:96
msgid "Whoops"
msgstr "이런"

#: locales/source/app_locales_strings.php:97
msgid ""
"Looks like you don't have any notifications,head over to your group pages to "
"participate in discussions and join events"
msgstr ""
"알림이 없는 것 같습니다. 그룹 페이지로 이동하여 토론에 참여하고 이벤트에 참여"
"하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:98
msgid "Checking"
msgstr "검사 중"

#: locales/source/app_locales_strings.php:99
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: locales/source/app_locales_strings.php:100
msgid "Invalid QR code! please try again"
msgstr "잘못된 QR 코드입니다! 다시 시도하십시오"

#: locales/source/app_locales_strings.php:101
msgid "month"
msgstr "월"

#: locales/source/app_locales_strings.php:102
msgid "years"
msgstr "년"

#: locales/source/app_locales_strings.php:103
msgid "year"
msgstr "년"

#: locales/source/app_locales_strings.php:104
msgid "day"
msgstr "일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:105
msgid "hour"
msgstr "시간"

#: locales/source/app_locales_strings.php:106
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: locales/source/app_locales_strings.php:107
msgid "just now"
msgstr "방금"

#: locales/source/app_locales_strings.php:108
msgid "Are you going?"
msgstr "가는거야?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:109
msgid "Replying to"
msgstr "답장"

#: locales/source/app_locales_strings.php:110
msgid "yesterday"
msgstr "어제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:111
msgid "ago"
msgstr "전"

#: locales/source/app_locales_strings.php:112
msgid "New Update Available"
msgstr "새로운 업데이트 사용 가능"

#: locales/source/app_locales_strings.php:113
msgid "There is a newer version of app available please update it now."
msgstr "사용 가능한 최신 버전의 앱이 있습니다. 지금 업데이트하십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:114
msgid "Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:115
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:116
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: locales/source/app_locales_strings.php:117
msgid "days"
msgstr "일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:118
msgid "week"
msgstr "주"

#: locales/source/app_locales_strings.php:119
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: locales/source/app_locales_strings.php:120
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: locales/source/app_locales_strings.php:121
msgid "minute"
msgstr "분"

#: locales/source/app_locales_strings.php:122
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:123
msgid "Undo"
msgstr "실행 취소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:124
msgid "Stay tuned for Announcements to be posted"
msgstr "공지사항이 게시될 예정이니 많은 관심 부탁드립니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:125
msgid "Stay tuned for upcoming Events to be scheduled"
msgstr "예정된 이벤트를 계속 지켜봐 주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:126
msgid "Stay tuned for Newsletter to be posted"
msgstr "게시될 뉴스레터를 계속 지켜봐 주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:127
msgid "Stay tuned for Discussion to be posted"
msgstr "게시될 토론회를 계속 지켜봐 주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:128
msgid "Stay tuned for photos & videos to be added"
msgstr "사진과 동영상이 추가될 예정이니 많은 관심 부탁드립니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:129
msgid "Comment can't be empty"
msgstr "댓글은 비워둘 수 없습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:130
msgid "ON"
msgstr "켜짐"

#: locales/source/app_locales_strings.php:131
msgid "OFF"
msgstr "꺼짐"

#: locales/source/app_locales_strings.php:132
msgid "Cover Photo"
msgstr "커버사진"

#: locales/source/app_locales_strings.php:133
msgid "Create new Album"
msgstr "새 앨범 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:135
msgid "Update Album"
msgstr "앨범 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:136
msgid "Album Title"
msgstr "앨범 제목"

#: locales/source/app_locales_strings.php:137
msgid "Create Album"
msgstr "앨범 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:138
msgid "Upload Media"
msgstr "미디어 업로드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:139
msgid "Add photos and videos to upload"
msgstr "업로드할 사진 및 비디오 추가"

#: locales/source/app_locales_strings.php:140
msgid "item"
msgstr "항목"

#: locales/source/app_locales_strings.php:141
msgid "items"
msgstr "아이템"

#: locales/source/app_locales_strings.php:142
msgid "You can select only one channel"
msgstr "하나의 채널만 선택할 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:143
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: locales/source/app_locales_strings.php:144
msgid "Title is a required field"
msgstr "제목은 필수 필드입니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:145
msgid "Are you sure want to delete Album"
msgstr "앨범을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:146
msgid "Upload New"
msgstr "새로 업로드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:147
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: locales/source/app_locales_strings.php:148
msgid "Update Discussion"
msgstr "토론 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:149
msgid "Submit"
msgstr "저장하기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:150
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: locales/source/app_locales_strings.php:151
msgid "Create Discussion"
msgstr "토론 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:152
msgid "Are you sure want to delete discussion?"
msgstr "토론을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:153
msgid "Load more..."
msgstr "더 로드..."

#: locales/source/app_locales_strings.php:155
msgid "You must have atleast one or more chapters to join"
msgstr "가입하려면 최소한 하나 이상의 챕터가 있어야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:156
msgid "Join Request Processed Succesfully"
msgstr "성공적으로 처리된 가입 요청"

#: locales/source/app_locales_strings.php:157
msgid "Your request has been processed successfully!"
msgstr "귀하의 요청이 성공적으로 처리되었습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:158
msgid "Are you sure to clear all notifications?"
msgstr "모든 알림을 지우시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:159
msgid "Are you sure to clear this notification?"
msgstr "이 알림을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:160
msgid "RSVP'ed Successfully"
msgstr "회신 완료"

#: locales/source/app_locales_strings.php:161
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:162
msgid "Upcoming"
msgstr "다가오는"

#: locales/source/app_locales_strings.php:163
msgid "Past"
msgstr "과거"

#: locales/source/app_locales_strings.php:164
msgid "Show all"
msgstr "모두 표시"

#: locales/source/app_locales_strings.php:165
msgid "months"
msgstr "개월"

#: locales/source/app_locales_strings.php:166
msgid "Cancel Join Request"
msgstr "가입 요청 취소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:167
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: locales/source/app_locales_strings.php:168
msgid "Announcements and Events related to"
msgstr "관련 공지 및 이벤트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:169
msgid "Stay tuned for announcements, events and newsletters"
msgstr "공지 사항, 이벤트 및 뉴스레터를 계속 지켜봐 주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:170
msgid "New Album"
msgstr "새 앨범"

#: locales/source/app_locales_strings.php:171
msgid "Cover Image is set"
msgstr "표지 이미지가 설정되었습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:172
msgid "Creating new discussion"
msgstr "새 토론 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:173
msgid "Exporting video"
msgstr "비디오 내보내기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:175
msgid "Are you sure want to set it as cover image?"
msgstr "표지 이미지로 설정하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:176
msgid "Discussion Detail"
msgstr "토론 세부 사항"

#: locales/source/app_locales_strings.php:177
msgid "Creating new album"
msgstr "새 앨범 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:178
msgid "Posted on"
msgstr "게시일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:179
msgid ""
"I understand and agree that all information related to my account will be "
"permanently lost after 30 days and I provide my consent to delete my "
"account. Type 'Delete' below to provide your consent"
msgstr ""
"나는 내 계정과 관련된 모든 정보가 30일 후에 영구적으로 손실된다는 것을 이해하"
"고 동의하며 내 계정을 삭제하는 데 동의합니다. 동의를 제공하려면 아래에 "
"'Delete'을(를) 입력하십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:180
msgid "Delete my account"
msgstr "계정을 삭제하다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:181
msgid ""
"I no longer wish to use this platform anymore, and I would like to delete my "
"account along with my personal information"
msgstr ""
"더 이상 이 플랫폼을 사용하고 싶지 않으며 개인 정보와 함께 계정을 삭제하고 싶"
"습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:182
msgid "Modified"
msgstr "변경됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:183
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:185
msgid "Stay tuned for resources to be added!"
msgstr "추가될 리소스를 계속 지켜봐 주세요!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:186
msgid "Inbox"
msgstr "수신함"

#: locales/source/app_locales_strings.php:187
msgid "Trash"
msgstr "휴지통"

#: locales/source/app_locales_strings.php:188
msgid "Nothing in the trash"
msgstr "휴지통에 아무것도"

#: locales/source/app_locales_strings.php:189
msgid "Nothing in the inbox"
msgstr "받은편지함에 아무것도 없음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:190
msgid "Bin"
msgstr "저장소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:191
msgid "From"
msgstr "에서"

#: locales/source/app_locales_strings.php:192
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: locales/source/app_locales_strings.php:193
msgid "Volunteers needed"
msgstr "필요한 자원봉사자"

#: locales/source/app_locales_strings.php:194
msgid "Volunteers as"
msgstr "자원 봉사자"

#: locales/source/app_locales_strings.php:195
msgid "Successfully Assigned Event Volunteer"
msgstr "성공적으로 할당된 이벤트 자원봉사자"

#: locales/source/app_locales_strings.php:196
msgid "Are you sure you want to register for this role?"
msgstr "이 역할에 등록하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:197
msgid "Volunteer role successfully decline"
msgstr "자원 봉사자 역할이 성공적으로 거절되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:198
msgid ""
"You already registered for this role.You can deregister yourself from this "
"role."
msgstr "이 역할에 이미 등록했습니다. 이 역할에서 등록을 취소할 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:199
msgid "Volunteer application capacity has been filled."
msgstr "자원봉사 신청 정원이 찼습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:200
msgid "You need to select atleast one or more Chapter to join."
msgstr "가입할 챕터를 하나 이상 선택해야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:201
msgid "Your leave request has been processed successfully."
msgstr "휴가 요청이 성공적으로 처리되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:202
msgid ""
"Are you sure you want to join this ERG? If you continue you will join the "
"ERG and a Chapter will be assigned to you!"
msgstr "이 ERG에 가입하시겠습니까? 계속하면 ERG에 가입하고 챕터가 할당됩니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:203
msgid "Stay tuned for past Events to be scheduled"
msgstr "예정된 과거 이벤트를 계속 지켜봐주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:204
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: locales/source/app_locales_strings.php:205
msgid "Detail"
msgstr "세부 사항"

#: locales/source/app_locales_strings.php:206
msgid "Stay tuned for Blog to be posted."
msgstr "게시될 블로그를 계속 지켜봐 주십시오."

#: locales/source/app_locales_strings.php:207
msgid "Global Calendar"
msgstr "글로벌 캘린더"

#: locales/source/app_locales_strings.php:208
msgid "My Calendar"
msgstr "내 캘린더"

#: locales/source/app_locales_strings.php:209
msgid ""
"You are accessing a link that is in a different zone than your current zone. "
"In order to allow access we have switched your zone. You can switch zones "
"from zone dropdown available in drawer menu"
msgstr ""
"현재 영역과 다른 영역에 있는 링크에 액세스하고 있습니다. 액세스를 허용하기 위"
"해 귀하의 영역을 전환했습니다. 서랍 메뉴에서 사용할 수 있는 영역 드롭다운에"
"서 영역을 전환할 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:210
msgid "Characters left"
msgstr "남은 문자"

#: locales/source/app_locales_strings.php:211
msgid "Only 1000 characters allowed"
msgstr "1000자만 허용됨"

#: locales/source/app_locales_strings.php:212
msgid "Zone"
msgstr "존"

#: locales/source/app_locales_strings.php:213
msgid "My"
msgstr "나의"

#: locales/source/app_locales_strings.php:214
msgid "You have not joined any %s%  yet"
msgstr "아직 %s%에 가입하지 않았습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:215
msgid "Are you sure to remove profile picture?"
msgstr "프로필 사진을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:216
msgid "Pronouns"
msgstr "대명사"

#: locales/source/app_locales_strings.php:217
msgid "Joined"
msgstr "가입일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:218
msgid "Home Zone"
msgstr "홈 존"

#: locales/source/app_locales_strings.php:219
msgid "to me"
msgstr "나에게"

#: locales/source/app_locales_strings.php:220
msgid "Map"
msgstr "지도"

#: locales/source/app_locales_strings.php:221
msgid "Required to join atleast one or more chapters"
msgstr "적어도 하나 이상의 챕터에 가입해야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:222
msgid "You need to select exactly one Chapter to join."
msgstr "가입할 챕터를 정확히 하나만 선택해야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:223
msgid "Acts of Inclusion"
msgstr "포함 행위"

#: locales/source/app_locales_strings.php:224
msgid "About the"
msgstr "대한"

#: locales/source/app_locales_strings.php:225
msgid "No image preview"
msgstr "이미지 미리보기 없음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:226
msgid "Recognition Detail"
msgstr "인식내역"

#: locales/source/app_locales_strings.php:227
msgid "Yourself"
msgstr "당신 자신"

#: locales/source/app_locales_strings.php:228
msgid "Recognize a Colleague"
msgstr "동료 인정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:229
msgid "Recognize My Self"
msgstr "나 자신을 인식"

#: locales/source/app_locales_strings.php:230
msgid "Recognition Feeds"
msgstr "인식 피드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:231
msgid "Recognition Given"
msgstr "주어진 인정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:232
msgid "Recognition Received"
msgstr "인정받음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:233
msgid "Create new recognition"
msgstr "새로운 인식 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:234
msgid "Looks like there aren't any recognitions yet!"
msgstr "아직 인식이 없는 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:235
msgid "There is no past events yet!"
msgstr "아직 지난 이벤트가 없습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:236
msgid "Remove Profile Picture"
msgstr "프로필 사진 제거"

#: locales/source/app_locales_strings.php:237
msgid "Already signed up"
msgstr "이미 가입했습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:238
msgid "Would you like to volunteer for one of these roles?"
msgstr "이러한 역할 중 하나에 자원 봉사를 하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:239
msgid "Register for role"
msgstr "역할 등록"

#: locales/source/app_locales_strings.php:240
msgid "Delete Album"
msgstr "앨범 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:241
msgid "Set cover image"
msgstr "표지 이미지 설정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:242
msgid "Delete media"
msgstr "미디어 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:243
msgid "Are you sure want to delete this media?"
msgstr "이 미디어를 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:244
msgid "Delete Discussion"
msgstr "토론 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:245
msgid "Delete Recognition"
msgstr "인식 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:246
msgid "Are you sure you want to delete this recognition?"
msgstr "이 인식을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:247
msgid "Recognized by"
msgstr "인정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:248
msgid "of this"
msgstr "이의"

#: locales/source/app_locales_strings.php:249
msgid "or"
msgstr "또는"

#: locales/source/app_locales_strings.php:250
msgid "Are you sure want to open the file?"
msgstr "파일을 여시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:251
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:252
msgid "Do you want to join this %s% anonymously?"
msgstr "이 %s%에 익명으로 가입하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:253
msgid ""
"Please be mindful that this does not guarantee your full anonymity.%s% would "
"still be able to technically identify you if need be."
msgstr ""
"이것이 귀하의 완전한 익명성을 보장하지는 않는다는 점에 유의하십시오.%s% 필요"
"한 경우 기술적으로 귀하를 식별할 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:254
msgid "Yes, I want to join anonymously"
msgstr "예, 익명으로 가입하고 싶습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:255
msgid "Proceed"
msgstr "진행"

#: locales/source/app_locales_strings.php:256
#, no-php-format
msgid "By typing in %s% below, I provide my consent."
msgstr "아래에 %s%를 입력함으로써 본인은 동의합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:257
msgid "New Touch Point"
msgstr "새로운 접점"

#: locales/source/app_locales_strings.php:258
msgid "Due date"
msgstr "마감 날짜"

#: locales/source/app_locales_strings.php:259
msgid "Update Touch Point"
msgstr "터치 포인트 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:260
msgid "Update Status"
msgstr "업데이트 상태"

#: locales/source/app_locales_strings.php:261
msgid "Created by"
msgstr "만든 사람"

#: locales/source/app_locales_strings.php:262
msgid "Looks like there is no touch point yet!"
msgstr "아직 터치 포인트가 없는 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:263
msgid "Are you sure you want to delete this touch point?"
msgstr "이 터치 포인트를 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:264
msgid "Delete Touch Point"
msgstr "터치 포인트 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:265
msgid "Team Detail"
msgstr "팀 세부 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:268
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: locales/source/app_locales_strings.php:269
msgid "My Teams"
msgstr "내 팀"

#: locales/source/app_locales_strings.php:272
msgid "Thank you for your interest in joining in a %s% role!"
msgstr "%s% 역할에 참여하는 데 관심을 가져주셔서 감사합니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:273
msgid "No role available"
msgstr "사용 가능한 역할 없음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:275
msgid "Manage Request"
msgstr "요청 관리"

#: locales/source/app_locales_strings.php:276
msgid "Request to join"
msgstr "가입 요청"

#: locales/source/app_locales_strings.php:277
msgid "Your join request is being processed."
msgstr "가입 요청을 처리 중입니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:278
msgid "Looks like you have not joined any Team yet!"
msgstr "아직 어떤 팀에도 가입하지 않은 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:279
msgid "more"
msgstr "더"

#: locales/source/app_locales_strings.php:280
msgid "New Feedback"
msgstr "새로운 후기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:281
msgid "Update Feedback"
msgstr "피드백 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:282
msgid "Add to Action Items"
msgstr "작업 항목에 추가"

#: locales/source/app_locales_strings.php:283
msgid "For"
msgstr "위해서"

#: locales/source/app_locales_strings.php:284
msgid "Looks like there is no feedback yet!"
msgstr "아직 피드백이 없는 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:285
msgid "Are you sure you want to delete this feedback?"
msgstr "이 피드백을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:286
msgid "Delete Feedback"
msgstr "피드백 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:287
msgid "New task created successfully"
msgstr "새 작업이 성공적으로 생성되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:288
msgid "completed on"
msgstr "에 완료"

#: locales/source/app_locales_strings.php:289
msgid "due on"
msgstr "기한"

#: locales/source/app_locales_strings.php:290
msgid "New Action Item"
msgstr "새 작업 항목"

#: locales/source/app_locales_strings.php:291
msgid "Update Action Item"
msgstr "작업 항목 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:292
msgid "Add to touch point"
msgstr "터치 포인트에 추가"

#: locales/source/app_locales_strings.php:293
msgid "Assignee"
msgstr "양수인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:294
msgid "Looks like there is no action items yet!"
msgstr "아직 작업 항목이 없는 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:295
msgid "Are you sure you want to delete this action item?"
msgstr "이 작업 항목을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:296
msgid "Delete action item"
msgstr "작업 항목 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:297
msgid "New touch point created successfully"
msgstr "새 터치 포인트가 성공적으로 생성되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:298
msgid "Accept Request"
msgstr "요청 수락"

#: locales/source/app_locales_strings.php:299
msgid "Reject Request"
msgstr "요청 거부"

#: locales/source/app_locales_strings.php:300
msgid "Looks like there is no requests"
msgstr "요청이 없는 것 같습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:303
msgid "Requests Received"
msgstr "접수된 요청"

#: locales/source/app_locales_strings.php:304
msgid "Looks like you have not joined any role yet!"
msgstr "아직 어떤 역할에도 참여하지 않은 것 같습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:305
msgid "Match"
msgstr "성냥"

#: locales/source/app_locales_strings.php:308
msgid "No matches found for %s% role"
msgstr "%s% 역할에 일치하는 항목이 없습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:309
msgid "Action Item detail"
msgstr "작업 항목 세부 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:310
msgid "No due date set"
msgstr "기한이 설정되지 않았습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:311
msgid "Related touchpoints:"
msgstr "관련 터치포인트:"

#: locales/source/app_locales_strings.php:312
msgid "Feedback Detail"
msgstr "피드백 세부 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:313
msgid "Related tasks:"
msgstr "관련 작업:"

#: locales/source/app_locales_strings.php:314
msgid "TouchPoint Detail"
msgstr "터치포인트 세부 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:315
msgid "About %s%"
msgstr "%s% 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:316
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: locales/source/app_locales_strings.php:317
msgid "Licences"
msgstr "라이선스"

#: locales/source/app_locales_strings.php:318
msgid "Open Source Licences"
msgstr "오픈 소스 라이선스"

#: locales/source/app_locales_strings.php:319
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: locales/source/app_locales_strings.php:320
msgid "Please contact your administrator"
msgstr "관리자에게 문의하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:321
msgid "Please try later"
msgstr "나중에 다시 시도 해주세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:322
msgid ""
"If you couldn't make it to the live event, don't worry! Just click on the "
"recording link, and once you have finished viewing it, mark your attendance."
msgstr ""
"라이브 이벤트에 참석하지 못하더라도 걱정하지 마세요! 녹화 링크를 클릭하고 시"
"청이 끝나면 참석을 표시하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:323
msgid ""
"I have finished watching the event recording video, please mark my attendance"
msgstr "이벤트 녹화 영상 시청을 마쳤습니다. 참석 여부를 표시해 주세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:324
msgid "View Event Recording"
msgstr "이벤트 녹화 보기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:326
msgid "Mark as watched"
msgstr "시청한 것으로 표시"

#: locales/source/app_locales_strings.php:327
msgid "Post Event Follow-up Note"
msgstr "이벤트 후 후속 메모"

#: locales/source/app_locales_strings.php:328
msgid "Attendance Confirmation"
msgstr "출석 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:329
msgid "Team Registration"
msgstr "팀등록"

#: locales/source/app_locales_strings.php:330
msgid "Confirm Pause"
msgstr "일시중지 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:331
msgid "Confirm Resume"
msgstr "이력서 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:332
msgid "Are you sure to resume?"
msgstr "재개하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:333
msgid "Are you sure to pause?"
msgstr "일시중지하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:334
msgid "Request Processed Successfully"
msgstr "요청이 성공적으로 처리되었습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:335
msgid "on"
msgstr "켜기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:336
msgid "You have not registered for any roles yet!"
msgstr "아직 어떤 역할에도 등록하지 않았습니다!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:337
msgid ""
"Your join request is being processed. Stay tuned for updates.You can manage "
"your request by clicking the Manage Join Requests button."
msgstr ""
"귀하의 가입 요청을 처리 중입니다. 업데이트를 계속 지켜봐 주시기 바랍니다. 가"
"입 요청 관리 버튼을 클릭하여 요청을 관리할 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:338
msgid "Confirm Cancel Registration"
msgstr "확인 등록 취소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:339
msgid "Are you sure to cancel your registration?"
msgstr "등록을 취소하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:341
msgid "Confirm Delete Request"
msgstr "삭제 요청 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:342
msgid "Confirm Send Request"
msgstr "전송 요청 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:343
msgid "Are you sure to delete this request?"
msgstr "이 요청을 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:344
msgid "Are you sure to send this request?"
msgstr "이 요청을 보내시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:345
msgid "Team Members"
msgstr "팀 구성원 (%s)"

#: locales/source/app_locales_strings.php:346
msgid "Your team is in processing state"
msgstr "팀이 처리 중 상태입니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:347
msgid ""
"Action Items, Touchpoints, and Feedback tabs are disabled from the "
"configuration settings. Please contact your administrator to resolve this "
"issue."
msgstr ""
"구성 설정에서 작업 항목, 터치포인트 및 피드백 탭이 비활성화됩니다. 이 문제를 "
"해결하려면 관리자에게 문의하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:348
msgid "Looks like there is no member yet!"
msgstr "아직 회원이 없는 것 같아요!"

#: locales/source/app_locales_strings.php:349
msgid "Discover Circles"
msgstr "서클 찾기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:350
msgid ""
"It appears that there are no circles available at this time. Please stay "
"tuned for updates."
msgstr ""
"현재 사용 가능한 서클이 없는 것 같습니다. 업데이트를 계속 지켜봐 주시기 바랍"
"니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:351
msgid "Are you sure want to complete this?"
msgstr "이 작업을 완료하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:352
msgid "There is no description"
msgstr "설명이 없습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:353
msgid "Start A Circle"
msgstr "서클 시작"

#: locales/source/app_locales_strings.php:354
msgid "Create New Circle"
msgstr "새 서클 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:355
msgid "Update Circle"
msgstr "서클 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:356
msgid "Confirm Leave Circle"
msgstr "탈퇴 서클 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:357
msgid "Confirm Join Circle"
msgstr "서클 가입 확인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:359
msgid ""
"You have successfully joined this circle.You can find it now in the 'My "
"Circle' tab."
msgstr ""
"귀하는 이 서클에 성공적으로 가입했습니다. 이제 '내 서클' 탭에서 해당 서클을 "
"찾을 수 있습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:360
msgid "Edit Message"
msgstr "메시지 편집"

#: locales/source/app_locales_strings.php:361
msgid "Please enter message"
msgstr "메시지를 입력해주세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:362
msgid "Confirm Below"
msgstr "아래에서 확인하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:364
msgid "No Messages"
msgstr "메시지 없음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:365
msgid "Be the first to Message"
msgstr "가장 먼저 메시지를 보내보세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:366
msgid "Delete Message"
msgstr "메시지 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:367
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "이 메시지를 삭제하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:369
msgid "My Circles"
msgstr "내 서클"

#: locales/source/app_locales_strings.php:370
msgid "Select Filter"
msgstr "필터 선택"

#: locales/source/app_locales_strings.php:371
msgid "Clear"
msgstr "분명한"

#: locales/source/app_locales_strings.php:372
msgid "Loading"
msgstr "로딩중"

#: locales/source/app_locales_strings.php:373
msgid "Filter by Circle leader"
msgstr "서클 리더로 필터링"

#: locales/source/app_locales_strings.php:374
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: locales/source/app_locales_strings.php:375
msgid "Filter by first name or last name"
msgstr "이름 또는 성으로 필터링"

#: locales/source/app_locales_strings.php:376
msgid "Invite User"
msgstr "사용자 초대"

#: locales/source/app_locales_strings.php:377
msgid "Search user to join the Team"
msgstr "팀에 합류할 사용자 검색"

#: locales/source/app_locales_strings.php:378
msgid "Search user to invite"
msgstr "초대할 사용자 검색"

#: locales/source/app_locales_strings.php:379
msgid "Search User"
msgstr "검색"

#: locales/source/app_locales_strings.php:380
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: locales/source/app_locales_strings.php:381
msgid "Requests Sent"
msgstr "전송된 요청"

#: locales/source/app_locales_strings.php:382
msgid "Resend Invite"
msgstr "초대 다시 보내기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:383
msgid "Delete Invite"
msgstr "초대 삭제"

#: locales/source/app_locales_strings.php:384
msgid "Create Touch Point"
msgstr "터치포인트 생성"

#: locales/source/app_locales_strings.php:385
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: locales/source/app_locales_strings.php:386
msgid "Select an option"
msgstr "옵션을 선택하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:387
msgid "Join a Circle from the Discover Circles tab or start a new Circle"
msgstr "서클 검색 탭에서 서클에 가입하거나 새 서클을 시작하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:390
msgid "Leave a message"
msgstr "메시지를 남겨주세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:391
msgid ""
"Before accepting this request, you need to send a role join request. Press "
"the Ok button to access the role join request option."
msgstr ""
"이 요청을 수락하기 전에 역할 가입 요청을 보내야 합니다. 역할 가입 요청 옵션"
"에 액세스하려면 확인 버튼을 누르세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:393
msgid "Resend Request"
msgstr "요청 재전송"

#: locales/source/app_locales_strings.php:394
msgid "Cancel Request"
msgstr "요청 취소"

#: locales/source/app_locales_strings.php:395
msgid "Show Only Available Circles"
msgstr "사용 가능한 서클만 표시"

#: locales/source/app_locales_strings.php:396
msgid "Check the box to send email notification"
msgstr "이메일 알림을 보내려면 확인란을 선택하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:397
msgid "Disclaimer"
msgstr "약관"

#: locales/source/app_locales_strings.php:398
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:399
msgid "Show Less"
msgstr "숨기기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:400
msgid "Download Successful"
msgstr "다운로드 성공"

#: locales/source/app_locales_strings.php:401
msgid "File saved in %s%"
msgstr "%s%에 저장된 파일"

#: locales/source/app_locales_strings.php:402
msgid "Inbox feature is not enabled for you. Please contact your administrator"
msgstr "받은 편지함 기능이 활성화되어 있지 않습니다. 관리자에게 문의하세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:403
msgid "Be the first to comment"
msgstr "첫번째의 댓글을 적어주세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:404
msgid "Trim"
msgstr "손질"

#: locales/source/app_locales_strings.php:405
msgid "Filter by Circles Name"
msgstr "원 이름으로 필터링"

#: locales/source/app_locales_strings.php:406
msgid "No Comments"
msgstr "댓글이 없습니다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:407
msgid "Create action item"
msgstr "작업 항목 만들기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:408
msgid "Show Only with Available Capacity"
msgstr "가용 용량만 표시"

#: locales/source/app_locales_strings.php:409
msgid "Matches"
msgstr "경기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:410
msgid "Found %s% matches"
msgstr "%s%개의 일치 항목을 찾았습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:411
msgid "View Match"
msgstr "시합 보기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:412
msgid "Matching Detail for the %s% Role"
msgstr "%s% 역할에 대한 일치 세부 정보"

#: locales/source/app_locales_strings.php:413
msgid "Parameter"
msgstr "매개변수"

#: locales/source/app_locales_strings.php:414
msgid "Matching%"
msgstr "어울리는%"

#: locales/source/app_locales_strings.php:415
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: locales/source/app_locales_strings.php:416
msgid "Are you sure want to pause this?"
msgstr "이 작업을 일시 중지하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:417
msgid "Are you sure want to Incomplete this?"
msgstr "이 작업을 완료하지 않으시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:418
msgid "Leave Group"
msgstr "모임(그룹) 탈퇴"

#: locales/source/app_locales_strings.php:419
msgid "Are you sure you want to leave this %s%"
msgstr "%s%을(를) 종료하시겠습니까?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:420
msgid "Registration"
msgstr "회원 가입"

#: locales/source/app_locales_strings.php:421
msgid "Update Survey"
msgstr "업데이트 설문조사"

#: locales/source/app_locales_strings.php:422
msgid "Pre-event Survey"
msgstr "사전 이벤트 설문 조사"

#: locales/source/app_locales_strings.php:423
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:424
msgid "Collaboration between:"
msgstr "다음의 협업:"

#: locales/source/app_locales_strings.php:425
msgid "View or edit Profile Photo"
msgstr "프로필 사진 보기 또는 편집"

#: locales/source/app_locales_strings.php:426
msgid "Profile Photo"
msgstr "프로필 사진"

#: locales/source/app_locales_strings.php:427
msgid "Add Photo"
msgstr "사진 추가"

#: locales/source/app_locales_strings.php:428
msgid "Take a photo"
msgstr "사진을 찍다"

#: locales/source/app_locales_strings.php:429
msgid "Upload from Photos"
msgstr "사진에서 업로드"

#: locales/source/app_locales_strings.php:430
msgid "Request rejection reason"
msgstr "요청 거부 이유"

#: locales/source/app_locales_strings.php:431
msgid "Enter request rejection reason"
msgstr "요청 거부 이유를 입력하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:432
msgid "Please enter the reason for the request rejection"
msgstr "요청 거부 사유를 입력해 주세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:433
msgid "Event Waivers"
msgstr "이벤트 포기"

#: locales/source/app_locales_strings.php:434
msgid "Event RSVPs options"
msgstr "이벤트 RSVP 옵션"

#: locales/source/app_locales_strings.php:435
msgid "Event volunteer options"
msgstr "이벤트 자원봉사 옵션"

#: locales/source/app_locales_strings.php:436
msgid "Recognized Date"
msgstr "인식된 날짜"

#: locales/source/app_locales_strings.php:437
msgid "YES"
msgstr "예"

#: locales/source/app_locales_strings.php:438
msgid "TENTATIVE"
msgstr "잠정적인"

#: locales/source/app_locales_strings.php:439
msgid "DECLINE"
msgstr "거부"

#: locales/source/app_locales_strings.php:440
msgid "ATTEND IN PERSON"
msgstr "직접 참석하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:441
msgid "ADD TO WAITLIST (In Person)"
msgstr "대기자 명단에 추가 (직접 방문)"

#: locales/source/app_locales_strings.php:442
msgid "ATTEND ONLINE"
msgstr "온라인으로 참석하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:443
msgid "ADD TO WAITLIST (Online)"
msgstr "대기자 명단에 추가(온라인)"

#: locales/source/app_locales_strings.php:444
msgid "CANCEL WAITLIST (In Person)"
msgstr "대기자 명단 취소 (직접 방문)"

#: locales/source/app_locales_strings.php:445
msgid "CANCEL WAITLIST (Online)"
msgstr "대기자 명단 취소(온라인)"

#: locales/source/app_locales_strings.php:451
msgid "This event is not active and cannot be accessed."
msgstr "이 이벤트는 활성화되지 않았으므로 접근할 수 없습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:452
msgid ""
"Access denied. The event feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr ""
"접근이 거부되었습니다. 이벤트 기능이 비활성화되었습니다. 관리자에게 문의하세"
"요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:453
msgid "New Touch Point Event"
msgstr "새로운 터치 포인트 이벤트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:454
msgid "Create Event"
msgstr "이벤트 생성"

#: locales/source/app_locales_strings.php:455
msgid "Update Event"
msgstr "이벤트 업데이트"

#: locales/source/app_locales_strings.php:456
msgid "This touch point does not have an associated event"
msgstr "이 터치 포인트에는 연관된 이벤트가 없습니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:457
msgid "Event cancellation reason"
msgstr "행사취소 사유"

#: locales/source/app_locales_strings.php:458
#, php-format
msgid ""
"You have requested to join a %s. Please cancel join requests before leaving "
"the %s"
msgstr ""
"%s에 가입을 요청하셨습니다. %s을(를) 나가기 전에 가입 요청을 취소해 주세요."

#: locales/source/app_locales_strings.php:460
msgid "Recognitions"
msgstr "인정"

#: locales/source/app_locales_strings.php:494
msgid "Add more photos and videos to the album"
msgstr "앨범에 더 많은 사진과 비디오를 추가하세요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:495
msgid ""
"Note: channel selection disabled. You need to select a Chapter to enable it."
msgstr ""
"참고: 채널 선택이 비활성화되었습니다. 활성화하려면 챕터를 선택해야 합니다."

#: locales/source/app_locales_strings.php:496
msgid "Downloading"
msgstr "내려받는 중"

#: locales/source/app_locales_strings.php:497
msgid "Update Recognition"
msgstr "업데이트 인식"

#: locales/source/app_locales_strings.php:498
#, no-php-format
msgid "You and %s% others"
msgstr "당신과 %s%명의 다른 사람들"

#: locales/source/app_locales_strings.php:499
msgid "%s% Like"
msgstr "%s% 좋아요"

#: locales/source/app_locales_strings.php:500
msgid "No Reactions"
msgstr "반응 없음"

#: locales/source/app_locales_strings.php:501
msgid "Reactions"
msgstr "리액션"

#: locales/source/app_locales_strings.php:502
msgid "All"
msgstr "모두"

#, php-format
#~ msgid "Are you sure to leave this %s?"
#~ msgstr "이 %s을(를) 종료하시겠습니까?"

#~ msgid "Request accepted successfully"
#~ msgstr "요청이 성공적으로 수락됨"

#~ msgid "Members"
#~ msgstr "회원"

#~ msgid "Chapters"
#~ msgstr "장"

#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "채널"

#~ msgid "Join/Leave Chapter"
#~ msgstr "챕터 가입/나가기"

#~ msgid "Join or Leave Chapter of this ERG"
#~ msgstr "이 ERG 챕터 가입 또는 탈퇴"

#~ msgid "Join or Leave Channel of this ERG"
#~ msgstr "이 ERG의 채널 가입 또는 탈퇴"

#~ msgid "Your Upcoming Events"
#~ msgstr "예정된 이벤트"

#~ msgid "Looks like there aren't events scheduled yet"
#~ msgstr "아직 예정된 이벤트가 없는 것 같습니다"

#~ msgid "Looks like there aren't any newsletters yet"
#~ msgstr "아직 뉴스레터가 없는 것 같습니다"

#~ msgid "Looks like there aren't any announcements yet"
#~ msgstr "아직 공지사항이 없는 것 같습니다"

#~ msgid "Looks like you don't have any upcoming events"
#~ msgstr "예정된 이벤트가 없는 것 같습니다."

#~ msgid "photo"
#~ msgstr "사진"

#~ msgid "photos"
#~ msgstr "사진"

#~ msgid "Select chapter"
#~ msgstr "장 선택"

#~ msgid "Select channel"
#~ msgstr "채널 선택"

#~ msgid "Announcement Detail"
#~ msgstr "발표내용"

#~ msgid "Are you sure to clear this notifications?"
#~ msgstr "이 알림을 지우시겠습니까?"

#~ msgid "Please enter title here"
#~ msgstr "여기에 제목을 입력하세요"

#~ msgid "Please enter text"
#~ msgstr "텍스트를 입력하세요"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "초"

#~ msgid "later"
#~ msgstr "나중에"

#~ msgid "second"
#~ msgstr "초"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "댓글"

#~ msgid "Undefined"
#~ msgstr "정의되지 않음"

#~ msgid "Acceptable file formats"
#~ msgstr "허용되는 파일 형식"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "크기"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "업로드"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "동영상"

#~ msgid "New Discussion"
#~ msgstr "새로운 토론"

#~ msgid "Discussion title"
#~ msgstr "토론 제목"

#~ msgid "Description is a required field"
#~ msgstr "설명은 필수 필드입니다."

#~ msgid "You need to select atleast one or more chapter to join"
#~ msgstr "참여하려면 하나 이상의 챕터를 선택해야 합니다."

#~ msgid "Announcement and Events related to"
#~ msgstr "관련 공지 및 이벤트"

#~ msgid "Show ERG level only"
#~ msgstr "ERG 레벨만 표시"

#~ msgid ""
#~ "Your account has been marked for deletion and will be permanently "
#~ "deleted, including all information, after thirty days"
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 계정은 삭제 표시되었으며 30일 후에 모든 정보를 포함하여 영구적으로 "
#~ "삭제됩니다."

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "거절"

#~ msgid ""
#~ "Your search criteria did not return any matching result. Please change "
#~ "your search criteria and try again. "
#~ msgstr ""
#~ "귀하의 검색 기준이 일치하는 결과를 반환하지 않았습니다. 검색 기준을 변경하"
#~ "고 다시 시도하십시오."

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "보류 중"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "수락됨"

#~ msgid "Rejected"
#~ msgstr "거부됨"

#~ msgid "Invite deleted successfully"
#~ msgstr "초대가 삭제되었습니다."

#~ msgid "Are you sure you want to resend invite?"
#~ msgstr "초대를 다시 보내시겠습니까?"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this invite?"
#~ msgstr "이 초대를 삭제하시겠습니까?"

#~ msgid "Total Participants Allowed"
#~ msgstr "허용되는 총 참가자 수"

#~ msgid "Discussion can't be empty"
#~ msgstr "토론은 비워둘 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "The content contains links to external images which may not display "
#~ "properly on all devices. Suggestion: Attach images from your local storage"
#~ msgstr ""
#~ "콘텐츠에는 모든 장치에서 제대로 표시되지 않을 수 있는 외부 이미지에 대한 "
#~ "링크가 포함되어 있습니다. 제안: 로컬 저장소의 이미지 첨부"

#~ msgid "Discussion created successfully"
#~ msgstr "토론이 생성되었습니다."

#~ msgid "Discussion updated successfully"
#~ msgstr "토론이 업데이트되었습니다."

#~ msgid "Manage Join Requests"
#~ msgstr "가입 요청 관리"

#~ msgid "Request to Join"
#~ msgstr "가입 요청"

#~ msgid "Please request a role to join."
#~ msgstr "참여할 역할을 요청하세요."

#~ msgid "Team Membership"
#~ msgstr "팀 멤버십"

#~ msgid "You have not yet requested any roles to join a Team.!"
#~ msgstr "아직 팀에 합류하기 위한 역할을 요청하지 않았습니다.!"

#~ msgid ""
#~ "The role is not configured correctly. Please contact your administrator "
#~ "for assistance."
#~ msgstr ""
#~ "역할이 올바르게 구성되지 않았습니다. 도움이 필요하면 관리자에게 문의하세"
#~ "요."

#~ msgid "No data found"
#~ msgstr "데이터가 없습니다"

#~ msgid "Custom fileds list"
#~ msgstr "맞춤 필드 목록"

#~ msgid "Group data  notfound. Please try again."
#~ msgstr "그룹 데이터를 찾을 수 없습니다. 다시 시도해 주세요."

#~ msgid "No user matched with search keyword."
#~ msgstr "검색 키워드와 일치하는 사용자가 없습니다."

#~ msgid "Recognition updated successfully"
#~ msgstr "인식이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#, php-format
#~ msgid "No %s joined yet"
#~ msgstr "아직 가입한 %s이(가) 없습니다."

#~ msgid "My Groups"
#~ msgstr "내 그룹"

#~ msgid "Joined Groups"
#~ msgstr "참여한 그룹"

#~ msgid "Add Highlight"
#~ msgstr "하이라이트 추가"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "You were already checked in successfully"
#~ msgstr "이미 성공적으로 체크인되었습니다."

#~ msgid "Something has gone wrong. Please try again later."
#~ msgstr "문제가 발생했습니다. 나중에 다시 시도 해주십시오."

#~ msgid "Highlight uploaded"
#~ msgstr "하이라이트 업로드됨"

#~ msgid "media can't be empty"
#~ msgstr "미디어는 비울 수 없습니다"

#~ msgid "Liked successfully"
#~ msgstr "좋아요를 완료했습니다."

#~ msgid "ok"
#~ msgstr "확인"

#~ msgid "Upload your files"
#~ msgstr "파일 업로드"

#~ msgid "Choose media type"
#~ msgstr "미디어 유형 선택"

#~ msgid "News Letter"
#~ msgstr "뉴스 레터"
